【僕は知っているよ 君のその頑張りも】松井珠理奈死忠圍爐區

珠黑死開
我知道依度一定仲有真心鍾意小珠的飯, 只係珠黑太倡狂費事嘈

最新blt graph. vol.25 內頁
20歲之後真係感覺大個女啦

正皮留名

第一！支持！

貼相變咗第二Tim

珠珠今日做乜？呢度可以貼下情報

多謝支持

未有消息, 睇住舊圖先

禾珠

素顏都仍然係以前的小小珠

哇哇！終於有藍色字啦！做個調查
絲打
巴打

#1位

橋本マナミ姐姐twitter
說珠珠是捧捧的孩子, 可愛又可靠(o^^o)

歡迎

頂, 你上面回"禾珠"以為係黑, 所以無視左你

咩#1呀, 你係#14喎

香港唔係冇珠推, 係珠推少鍵盤戰士

大聲鑽石已經開始推喇

sorry, 面盲症想問係咪2個都係向井地黎

銷魂珠
(不過停個位有D怪 )

其實我都識好幾個, 全部唔玩兩登
不過珠黑近年太倡狂啦, 我地都要拎返d勢架嘛

我都唔知點解唔識自動loop[

其實珠黑post入面果d都唔係珠黑(好似係)

桃草呀

疆屍級老飯

珠推絲打全面進場

但我dl落黎識loop

其實我好少入去睇 雖然我知連登比起動物吧已經係微巫見巨巫

sosad 7到無眼睇

黑黑都全面進場，愈來愈多負皮啦

有乜辨法喎 有11個正皮已經好好

巴打何在

真珠圖區？

唔可以咩

中文地區真係女珠飯多好多

絲打？ 你珠係幾多女飯 真人都有識 排隊都見唔少 不過問返珠推定ske推先？

Why not 幾好呀 不過唔知keep到幾耐咁解 你可能要勤力d 因為有另一個珠po都唔見得多討論家下

真絲打
珠推 不過當然都想ske好啦

由高登到連登，所有珠post都一頁起兩頁止 我希望至少可以推爆一個post

加油

今日真係水靜鵝飛，沒有鮮奶的一天

幫手推下post呀得閒

啱啱睇完電影 又多兩個like

好想笑 要佢扮sexy，佢永遠都搞到細路女扮大人咁
佢完全擦覺唔到佢最誘人的時候就係咩表情都無，用眼神就可以殺死人
例如依張：

同下面同一張圖

人地只係回覆

48珠珠同46生駒都比人對待得好harsh‼️

同珠珠訓了！各位晚安

你神隊友...
#13

留名學野

大名鼎鼎既珠巴慘被屈黑子慘

應該係女飯多，うさちゃん咪其中一個

睇b站好多果啲彈幕咩「我懷了」「我要嫁給珠」etc 應該得女飯可以用得出

可惜usa 入唔到

無辦法, 官推出身一定會附帶一堆anti
咬緊牙關啦

佢應該只係講係佢回覆度投票

珠推嗎

請接受我真誠道歉
我真係好少混香港48圈

b站彈幕唔係應該「珠珠/奶寶上我」最多咩...

你個名
裝unblock youku個d add-on都唔得

..頂, 係依個post我好似個智障咁 , 明明做cd-rom時一切正常

佢應該係指U-Sa醬入唔到選秀

......我決定深潛一陣, 再見各位
btw 好多神ID

樓主係咪u sa

USA醬點解入唔到 , 明明投票幾前, 我都覺得佢幾可愛
不過地域問題真係幾困難

我都想

邊有人識我

短好睇過長

終於蒲頭啦
原來尋晚又拎住手機訓著左
今晚MS

我都鍾意佢短髮多d
佢頭髮幼, 長髮好難hold好耐, 好易變到好塌
佢又冇專門的髮型師

簽事務所之後多左好多fashion雜誌資源, 好過冇

發生咩事

佢近來迷上摔角
呢件衫係其中一個摔角手啲t

邊本雜誌

樓主振作

ar 12月号

我知, 只係佢拍到好詭異, 又拉起件衫又矇頭

完全認唔到係橋本

件衫個design就係咁

新飯留名先

其實珠黑覺唔覺得成日大大個"松井珠理奈"5個字飄係娛樂台
完全係幫小珠刷存在感
附上我鍾意ge髮型

我是有無人好怕松井珠理奈po嘅po主

首先要同呢個po嘅樓主打聲招呼先,你好

我其實係嚟擇名,記底班味噌神ID嘅名

(講笑)

你走啦, 唔想搞大件事.jpg

我已經分唔到邊個post係真心

嗚！做乜負皮愈來愈多㗎！唔制呀！

我覺得呢個髮型好得意

唔緊要啦, 珠推咩大風浪未見過

雞冠頭

你根本係反48系黎踩場的吧
歡迎踩場
小珠同唔少其他女團成員都係fd底

兩個都真心, 佢真心anti珠, 我真心愛珠

依個合作的poster終於出啦

No,禾又要再次聲明啦

我承認當初見到珠珠為咗個總選第一,攪咁多嘢講咁多嘢,真係有以為佢係心戰王攪風攪雨

但係,到後來經過珠po長期觀察之後,終於發現珠珠係勁真心膠,佢其實真係蠢豬豬,所以之後已經無再用黑子個套嚟反佢,反而係變咗揾佢嚟攪下笑娛樂下,甚至因為珠po而follow珠珠嘅Twitter同IG and 2ch,可以話比真飯更留意珠珠㗎

in 救世軍 we trust

見到都想食

用鹽好味d

鹽味08

我珠根本就係耿直坦誠的一個正能量傻瓜, 咩都攤晒出黎講, 完全無陰暗攻心計
由細到大都係咁, 依個都係點解我會被吸引, 同想去守護佢的原因

不過你曲直難分, 唔同你講咁多

其實08同樂樂有以前w松的影子, 點解最後樂樂推唔起
(樂樂出黎時覺得好有小珠以前的感覺, 所以依個就係ske飯唔鍾意的原因嗎 )

醬汁派

樂樂幾好呀

ske飯唔係唔鍾意樂樂
起碼總選樂樂個成績好過哂yunana同08
係今年營運強推yunana
樂樂自己又掛住學業
你先會覺得佢推唔起

估唔到你都對樂樂有好感

打完唔會打冷震?

咁你又點睇玲奈份人？

但強推頭2年都係圈外, 可能咁營運先換人推
希望樂樂加油

唔會, 點解要? 真心覺得, 親媽飯ge野你識條鐵咩

泡飯過黎?

not my cup of tea

no, 我識ge大部份小珠死忠女飯都係咁ge心態

樂樂都推唔起 咁08係乜

其實淨係睇樣ego同鎌田菜月都唔差 點解好似wfc左

咩叫做 "親媽飯" ??

但依家08仍然排位高過樂樂呀
我所講推唔起係感覺運營已經半放棄左推樂樂做ace咁

48根本唔係只係睇樣, 而且各花入各眼
咁多個女仔要點突出自己先係最緊要...

即係當佢係女咁關心同愛護
之前有個日本人母珠飯係twitter講過
(大約)自己有2個kids, 一日有一半時間考慮自己kids的事, 一半時間考慮小珠的事
又有一個人妻飯講過自己的家用定私己錢, 要慳d駛, 留返黎用係小珠身上

依d咪就係阿媽對個女的感覺

我係話親媽飯E個字 好少睇到有日飯係到用

我自己聽得比較多都係韓飯用

多謝各路人事幫手, 唔經唔覺已經推到p.6

附上入坑圖一張

我明你意思, 所以我答你好多珠飯都咁講, 唔止泡菜飯

冇人係泡飯囉 小珠大把媽媽飯、你識條鐵咩加一

古參巨

咁應該係你地自己個班人入面唔知俾咩人入侵左

我諗日飯本身唔會叫親媽飯
親媽飯其實本來就係內地用既字眼 更甚主要係韓飯先會咁叫

一睇就知你都係唔知咩係親媽飯既人啦

出處係咩重要咩
而且的確有人同時鍾意少時又鍾意小珠唔可以

no...2012入坑
我都係睇forum睇人貼舊圖

等睇高柳食雞

我梗係知啦、我都識內地飯多 我係親媽轉老婆黨
利伸：絲打、非les

係連登用蝗語本身就係有問題架啦
係日飯區用韓飯既蝗語 其實更突兀

不過我都唔算屌你 又起鋼做咩

老實講我真係唔知係蝗語, 都唔知係韓飯用語
而且我又冇屌返你, 問2條問題都算起鋼
打和super啦, 唔再討論依個term啦

船木巴成日都被人誤會係撩交打

我d字用得好衰咩

我會用直接嚟形容

其實,大家都係咁啫,不過樓主好似有D妄想,以為個個都假膠玩緊珠珠咁,其實我真係都心無再黑珠憎珠㗎啦,我都已經主動將topic由有無人好憎松井珠理奈改咗做有無人好怕松井珠理奈㗎啦,樓主唔好咁激進咁快起鋼先啦

但係唔直樓主又會誤會你係假膠㗎啦

話你成日被誤會, 咁即係唔係我一個ge問題啦, 你自己諗下啦

我都第一次聽親媽飯 咁樓主有冇握完小珠之後既repo/感想

其實最開始個po都係你開？太耐唔記得

咁又唔係,係四台聯頒XXX巴打開先嘅

你地的確都仲係玩緊
放心, 有一日你會變到鍾意佢
唔少珠飯都係由黑變推

可能我覺得有時d野愈婉轉先係愈串

咁即係真係撩交嗌啦

珠推變珠黑here

個次佢黎香港去握佢, 俾佢神對應到當場尖叫+踎左係度
仲要我個時唔realize自己咁樣衰, 係同行的飯之後講返我聽先知我踎左係度
頂. 講到唔知收工, 遲d再講詳細

調轉就聽得多

個次我都有去 發現真係好多女飯都好癲..唔係平都十幾張咁買你珠 諗諗下我計埋日本都握過你珠2次 合照過1次 佢對應唔差又係事實既 ...

火女

禾珠真人靚過上鏡
我開心到走果時唔記得攞背囊

我本身對#1 都係路人

但佢今年真係好趕客
陽菜畢業con 衝住去提裙攝鏡
年頭過左10日都唔夠可以叫做捉1x 次總選第一
仲未計佢之後改用champion /冠軍腰帶呢類字眼
生日倒數
上個月麻友畢業con 仲要係咁講松鼠黎喧賓奪主

正常mb 做是旦一單都被人抽到傻
救世珠竟然可以1年都唔洗就做齊晒

去過兩次合照、三次握手 珠珠真係真人靚過上鏡

咁你係咪入錯post
你只係被矇蔽左啫，快d搵返初心

講真小珠咁多年嚟淨係呼吸都比人抽到傻啦 唔叫第一唔通叫第二咩 我地珠推受未得囉、又冇逼其他人投票比佢、生日個d更加唔洗講啦
你咁留意佢

推轉黑係有
但黑推轉都真係有囉
識個黑轉推，依家每年幾萬投總選

300一張，我自己真係唔捨得握太多，好多張總選票了
其實你係推邊個？你id? 團推？

哈哈哈 原來你就係唔記得拎背囊嗰個 我應該係你前後，我自己睇唔到，有人話返我聽

我係正你後面添！芝士絲

唔識乜野叫喧賓奪主
我剩係想睇麻友畢業con
結果救世珠就日日松鼠松鼠咁去貼麻友
唱心牌個陣仲要痴到實一實係咁センネツ

果然黑比推更關心我珠
我都唔記得咁多野
陽菜畢業提裙有咩問題
珠係可以訓係陽菜胸上的人，然後陽菜自己post上網的
只係你對佢有偏見先覺得佢咩都負面啫，有心黑就睇多啲其他人對佢嘅評價啦
，早排Cindy先話珠一直都係咁有禮謙遜，明明可以耍大牌，但佢完全無

屌，講明珠死忠圍爐區，啲珠黑入黎做咩 隔離咁有個post俾你地發泄囉

D撚樣真係好on9

乜依家麻友風頭有被奪咩
冇囉
不過小珠的忠犬鍾意黏人的性格，有人唔受我理解嘅

提到上頸都冇問題
而且making 個陣得老咪提裙咋
結果正con 就衝出黎提到上頸攝鏡
仲要攝左分幾鐘就走左去

今年總選投左好多？ 嗯 家下在籍最推咪我id囉 仲有熊仔個d 應該係味噌團推 不過又唔係like哂全團所有成員囉

咁最嬲嗰個應該係咪咪啦，分左佢鏡頭
但早幾日珠先同咪一齊去食飯喎
永遠飯仲多心過啲mb

唔知佢地理自己推的時間有無咁多

圍爐都唔放過
食屎啦你.jpg

上年少左啦。。
總之幾年間投過的錢夠我請阿爸阿媽去兩次歐遊有多了

恭喜今年入選拔
差少少ske就多一個神7

嘩 巨巨..兩次歐遊有多..珠飯都真係好有錢 thx 其實第8都超過預期家啦

13年睇總選
見到兩個都姓松井既女仔一前一後上台
覺得幾有趣
跟住就開始飯小珠
入坑歌glory days
因為果時冇工返 係屋企有好多時間
咁就日日睇公演同補返哂以前D舊檔 (single 特典, S女, 魔法廣播, 妄想, etc..)
咁跟住就飯埋SKE

但當推得多SKE就愈發現一個問題
就係當本家吹緊次時代風都吹左幾年既時候
SKE既C就永遠都唔變
而呢個"不變"就好影響SKE既發展

講起初心
SKE當初既目標就係超越AKB
以下尅上
以新人戰勝舊人為目標
早幾年小珠話爭Center係冇問題
因為48G都仲有前輩係度
但係而家小珠已經係前輩
如果再執著企C執著爭第一
跟本就係頂死哂後面d要上位既mb
咁係以上尅下

事實上SKE 頭果幾期
原本要培養成為次ACE既都差唔多走哂
由久美到最近既花音
早幾頁話點解樂樂好似營運唔再推
呢個咪就係問題囉
當48G不停開新團又不停招新人既時侯
SKE營運由松玲畢業之後果2年都只係將資源同C位集中係小珠度
跟本就冇諗過點推6期同7D2
你都好難怪點解咁多人話今次一換yunana做C就係SKE復活既關鍵
因為好多人眼中睇住同一個人做C已經睇到好厭倦好疲勞

點解彩姐同指原會咁成功?
就係因為佢地就算好有才華
都唔會執著要企中間
寧願俾d後輩企C
以自己既經驗教導班後輩帶班細既上位
就係咁先得到團推既respect同埋過票俾佢地
相反
你珠就係只係一味話要企C
淨係諗住自己而唔諗其他人
而且佢重要係執著"村內企C"
一般女優要浸演技要成名都係由10幾20歲開始
如果佢仲係要執著"村內爭第一位"
而唔諗畢業之後條路
對佢自己跟本都唔會有好處

如果單純以珠推既角度就會覺得佢呢種執著好型
但係其他飯尤其係SKE飯就會覺得佢好じゃま
你話我想唔想佢總選第一?
我都想
但係想佢係名正言順人人都服佢人人都撐佢咁捧佢做第一
而唔係好似而家成日喊苦喊忽成日話不甘心咁樣R苦情票
早幾日unit con又喊話自己9年來做過d咩
跟本佢就活左係自己世界度唔諗下自己可以點進步

等食花生

應該唔會咁啱下化
可能有好多人好似我咁唔記得拎啫
我前面幾個都係絲打
禾珠認得其中一個叫絲打個名

松井珠理奈1点差Ｖ逸で悔し泣き「私の9年間…」
[url]
[/url]
＜第１回ＳＫＥ４８ユニット対抗戦＞◇１２日◇夜公演◇２８００人

ＳＫＥ４８松井珠理奈（２０）が、優勝を逃して本気の涙を流した。

松井は木本花音（２０）後藤理沙子（２０）高木由麻奈（２４）福士奈央（１８）とユニット「ＩＤＯＬ ＮＯ ＯＷＡＲＩ」を結成。
音楽や映像編集に長けた高木の映像演出によるダンスパフォーマンスから、「賛成カワイイ」、「前しか向かねえ」とつなぎ、真剣勝負で盛り上げた。

審査員、ファンらの採点による順位は、夜公演では１位だったが、昼公演１位の「ＳＴＲＡＷＢＥＲＲＹ ＰＵＮＣＨ（ストロベリーパンチ）」（内山命、日高優月）との優勝決定戦は１点差で惜敗した。
ブリブリのアイドル性とは裏腹に、ステージ外でのおじさん臭さを併せ持つ「色ものユニット」に敗れたことが、松井にとってはよほど悔しかった様子。
「全力でやってきた私の９年間何だったんだろう…」と、ステージに倒れ込んで悔し泣きした。

ユニット仲間の木本が１１月いっぱい、後藤も年内で卒業を発表しており、はなむけの勝利を期していた。
「（２人が）最後の大きいコンサートだったので、申し訳ないないなって思った」と話していた。

終於有真珠飯
其實呢D真係令我幾討厭. 其他人冇你咁多機會資源都唔會計較贏輸, 洗唔洗咁大反應 好似其他人冇努力得你一個努力咁
「全力でやってきた私の９年間何だったんだろう…」と、ステージに倒れ込んで悔し泣きした。

前面無興趣去覆太多
其實依家好多ske的資源唔少都無小珠份
而且運營問題怪落小珠度好on9
明明木崎有機會接就的咗佢去akb
花音自己發福

最後依度佢擺明講笑啦，咁都睇唔出 都話你係被圈子矇蔽咗架啦

同埋久美係同期點次世代呀

企唔企C位係可以推架
PRR推過、彩姐推過
但係自己團冇C就話要搶返個C返來、唔甘心
咁你話係營運問題定係佢自己本人冇問題?
Yuria去AKB係因為佢知道係SKE跟本冇運行
而且Yuria同小珠就不和
你自己睇返今年年頭Bingo
係邊個唔抵得Yuria過左AKB就多左CM同資源?
下?

有飯睇現場已經講左係講笑氣氛，只係扮喊
btw topic講到明依度係珠飯區，唔係叫你地珠黑黎交流

白間美瑠
NMB48 1期生

綠字你真係好on9 佢親口同你講佢唔抵得木崎？木崎過左akb總選仲跌左，選拔又唔穩
珠咁想要AKB資源就唔取消兼任啦on9
佢同肥秋講左好耐，係rena畢業後肥秋先應承佢
前珠推喎

你睇埋時期先得架，個時ske勢起緊無啦啦換咩c呀
依家nmb以至整個48咩環境呀

下乜野呀，你有無係現場呀
我知真係有飯係現場喎
仲要係前麻友推喎

你講呢句真係證明你真係純珠推而唔7理48G既野
HKT換左幾多次C呀?
NGT換左幾多次C呀?
個勢起緊就唔可以換C?

14年總選就話優子畢業之後要同十夢一齊繼承team k
15年總選就變返一本ske
但今年又變左要繼承48g center
神既諗法好難捉摸

咁你咪去怪ske運營點解個時唔換c囉，你係度嘈咩je，我咪一早講左營運有問題囉而且個時ske唔係得一個c架，但啲人剩係針對珠
同埋hkt同ngt時代已經唔係玩固定C的時代啦，你拎依2個妹妹團黎比
ske出身期akb都仲係玩緊固定c

但你珠都係次世代wo
不過我又覺得唔係盲反，睇得出真係有用心搵到問題出黎討論下又冇壞，感覺仲係為佢好..珠唔係黑子講咁差，但就因為好多珠推成日咩都撐珠做咩都岩 久而久之都唔知係反佢定反佢d推
好似D人成日話珠只係貼d出名成員，唔會理後輩 但其實佢間唔時都會貼下d ske後輩

btw 一直keep住20萬團叫起緊勢

我地係度討論有撚用咩
分析得咁詳細咪去信運營反映囉
你身為味噌應該都唔會反對ske運營on9依個事實呱

依啲野惡性循環黎架啫，講到明死忠圍爐班友係要黎搵交嗌

你真搞笑 你講到投票比佢個d唔係珠推咁
咁投比佢個d乜人嚟？你講到佢咁阻頂咁神憎鬼厭的話咁理應箱推唔會投比佢、咁你覺得推邊個d人會比佢「R到」票？ （黑人問號）
如果珠推投返比珠咁問題係邊？
你

韓狗就係如此低質

攝石人性格下哇

韓狗低唔低質唔知啦 不過一定高質過你先 過主啦

有冇資源同有冇兼任跟本就冇關係
取消兼任之後咪一樣又係係咁拍村內劇做主角/第二主角
相反有兼任既就連二打六都冇得做

係兩登混過咁上下日子都應該知梳打巴係邊個黎

依個po啲人唔係假膠就係真心新人

無啦啦拉埋人地飯圈落水你真係夠高質
同埋韓國年年都有48出名啲的選舉，你可以去睇下結果，話唔定你推都係有好多低質韓狗鍾意

一早講左我唔埋香港48飯堆，唔知邊個打邊個有咩問題

其實我覺得飯群嗌交真係好無聊

都係回歸正題貼返珠珠

村內劇就算吧啦（雖然摔角帶左啲noise俾珠 ）
兼任時好多akb的cm都帶埋佢
而且so long劇你知道呱 珠係team k單元雙主

其實你邊年入坑

我講緊既係"有兼任既第二個mb"
你唔係以為我講緊小珠兼任果時嘛

啱呀
掛住學業都唔見我呀

原本你珠取消兼任
話專注SKE
我開頭都覺得係好事
以為佢大個女諗通左
學似指原同畢業前既玲奈咁
做一個奶媽帶起班後輩
跟住一個村外劇客串 一個深夜劇主角
都覺得佢係開始村外發展

點知之後又回哂塘
一味係度話要做C做C
一冇C又話唔甘心
又話唔會俾後輩企C
又話要爭4連霸
咁唔係恨村內資源咁係乜

彩姐都取消兼任
但之後佢有冇話要爭住話做C爭住要第一?
相反佢直情放哂手俾哂成個團俾班細既
自己就專注solo
咁佢村內人氣有冇跌到?
冇
仲相反愈來愈勁

咁證明左d乜
就係放手唔執著一d野
可能之後得到既會係更多
你珠就係困死係「村內第一」呢個框框
而唔去諗下其實佢仲有好多條路可以行
佢而家咁樣跟本就吸引唔到村外人關注佢
吸引唔到新飯
而且村內既飯就對佢愈來愈厭倦

營運係on9呢個係人都知
但唔代表mb係冇責任

如果你明解到以上既說話
咁你就會明白點解會有咁多珠黑

其實佢11，2歲出道時已經有“珠理犬”同“kiss魔”的稱號
珠理犬仲係有華幫佢改
好多mb都講過小珠私底下都好黏人好鍾意撒嬌
佢對所有同佢玩得埋的mb，不論地位高低都係咁熱情的

你自己略左主語唔清唔楚咋喎
大佬呀依家咁多人兼任都要睇順位分配資源架
近年成日主村內劇的櫻花咪又係兼任
講到只係得珠兼任有資源，其他兼任就乜都冇咁

你上黎開po其實都預咗會罵戰啦 努力應對吧

你都識得講順位
咪就係順位問題囉
你話幾年前佢多資源係冇問題
但係如果成9年都重係咁多資源
就真係好阻礙成個團既發展

你可以話村內資源係營運安排佢冇得揀
佢而家簽左事務所
佢自己唔R村外資源
一味就淨係識得話要村內第一第一
你叫同團果班點樣上位?

親爸飯

佢唔係我個女，係我條女！

重有就係櫻花都好
呢幾年係咁接村內劇
都已經開始愈來愈多黑話冇新鮮感
冇新鮮感呢個就已經係最致命傷
尤其係46而家走勢咁勁

其實好多mb，包括你上面講的mb，係mail度都有講過想c想第一，甚至同飯講得唔到第一下年就唔再選，你係咪冇乜留意
分別就係佢地只同訂mail的飯講，珠係會公開講

佢一路都有諗自己事，佢揀依家簽的事務所就係覺得會俾到戲劇資源佢，但佢的確有蠢的一面，就係由細到大就俾運營放係依個位置，覺得自己有責任帶領團隊，但佢唔明白其實ske, 48無話無咗任何一個mb唔得，48只係一個跳板。

我覺得佢咁細個價值觀都未完全成形時就入左團，同已經讀緊高中甚至混過下世界的先入團，思想已經有差距，佢的成個青春期，暫時的一半人生都係ske akb，何況佢依家係抱住要共患難的心情，你怪佢的時候有無諗過依點？

SKE一換C初披露就黑哂面
冇得做C就話唔甘心唔讓俾後輩
原來咁就係共患難的心情

咁你到底想表達咩？？？
一時又話兼任同資源無關
一時又話睇順位
咁既然睇順位，一個top 3得到多啲資源有咩問題？？？
佢兼任多資源個時已經係第9啦，反而4，5個兩年係無乜資源囉，成日係屋企焗餅乾咋陰功
都唔知咩錯覺令你覺得佢一直都好多資源
再講多次，其實依家好多ske資源佢都好少出，咩zero position, 咩撐船比賽代言，你地總係選擇性失明

係囉，得閒整餅都唔上公演

佢#211 仲話村內劇就算數啦
真心想知係珠推眼中乜野先係資源
捧到佢大紅大紫既先算係資源

不如換個角度睇
比紙飛機救世珠 佢唱唔唱到先 ?
好似指原咁一年3** 番組 救世珠talk 能力做唔做到先 ?

屌你，點撚樣黑臉呀
佢係有話唔甘心，但話唔讓俾後輩的出處係？真那早幾日先講珠係想做c，但同時明白如果一直做c對ske無好處

akb 11~13年全盛期跟住神7拍廣告唔算資源 ?
選拔企第一行又算唔算資源?
而且松珠11年總選14
但當時仲玩緊頭12係媒體選拔
結果救世珠咪又係一堆廣告 / 選拔跟住
吹到佢冇資源

你係咪真係理解能力有少少問題?
我話兼任同資源無關
係回應你一開始果句 "珠咁想要AKB資源就唔取消兼任啦on9"
事實係佢取消兼任之後
佢一樣都係咁多AKB資源

咁你再對比返指原同彩姐
一個總選第一
一個紅白第一
如果按排位既話佢地兩個係咪會得到更多村內資源?
唔係
係因為佢地都唔會爭村內既野
寧願將d村內資源分俾d細既
"一個top 3得到多啲資源有咩問題??"
理論上係冇問題
但我頭先都講左
冇新鮮感就係冇新鮮感

我只係以個人觀點講，純粹覺得村內劇真係好膠
而且村內劇都係得村內飯睇，學你地咁講村內都對珠厭惡，咁拍黎都冇意義啦
請願好似依家咁多啲時裝雜誌的工作，仲有靚相睇下

屌，你地好煩，我講早期你地又講後期，我講後期你地又講早期
我第一二頁已經講左珠係官推出身，無否認過佢早期好多村內資源，我頭先講緊早1，2年佢啲村內資源除左企位真係停左排，漫畫雜誌資源都無

頂，係你一開始話珠唔抵得木崎去左akb多左cm同資源
咁你意思即係珠好想要akb cm同資源
咁我咪話佢咁想要咪唔好取消兼任囉
因為兼任時有akb cm同資源
然後你就開始東拉西扯仲話人理解力有問題，係你失憶唔記得自己講咩珠唔抵得人咋

原來你理解能力真係有問題
sor

仲有你講另外兩個mb多村外資源的問題，係因為人地有大事務所幫佢地搵村外資源
珠係今年前的事務所一直係aks
以順位黎講仲係aks一姐tim, 咁aks俾到的資源就係村內的資源，事務所俾多啲資源自己的一姐都唔撚得
依家外簽左企位即刻差左啦盲撚

講唔通就話人理解力有問題
萬能key咁

櫻花咪同珠之前一樣問題囉
事務所係aks，aks俾到的資源就係村內資源
好心你地啦46走勢咁勁仲成日捧打出頭鳥
推有啲成績的就話人無新鮮感
推未有成績就針著話人強推之恥
反正除左你個推，推邊個你地都唔順眼架啦

一開始我就話佢頂死哂好多後輩
咁你拎Yuria出來講
我咪解釋返Yuria過檔係因為佢知道留係SKE冇運行同埋唔多唔少同小珠有不和先走
你就spin到去"小珠唔抵得Yuria有AKB資源就唔會解除兼任"
咁我咪講返有冇兼任同有冇AKB資源跟本就冇關係
係你自己spin到去順位呀有兼任有cm有資源咁呀
跟住就話人講唔通

咁事實係呢兩年櫻花同珠既票數有冇明顯增加過?

想知外簽左之後邊首單曲企位即刻差左?
47單個mv就圍繞珠櫻
48單就做C
49單總選
50單就擺明係指麻柏一齊既

其實成個flow都冇問題，係由你話同意順位影響資源開始，其實你已經答左你最開始頂死後輩的質疑 你自己靜心諗下

你都可以靜心諗下
我好開頭已經講左Center係可以推，唔做
資源都可以分俾d細既
唔好同我講佢係AKS一姐冇得揀
SKE好多都冇事務所都係自己走去R村外資源
事在人為

唔知仲以為救世珠好似 amina 咁被人放置
救世珠d 企位唔係一排就隱c
講到佢企位好差咁

起碼珠日本無跌票，票數每年都升囉
其實我wfc akb推邊個，入坑幾年睇住盛世到沒落，已經睇穿你地班友運營推邊個你地黑邊個，依啲戲碼已經睇到厭 個個長篇大論軍師上身咁話運營應該點點點，咁容易你地做左肥秋啦

我可以話俾你聽
珠d票唔係代表多左珠推
只不過係珠推每一年洗既錢愈來愈多
你自己睇返twitter follower數
唔好講話指彩啦
你珠連一d AKB既細TOP都不如
而且上年紅白得11

至於你話運營推邊個你地黑邊個
一個人係服眾既話
點解會招咁多人黑?
珠已經好好
冇人話佢整容冇人話佢犯戀禁
你自己留意下日本/大陸d黑係黑佢咩
多數都係講佢搶資源搶C 下下爭第一

我一直都想講既係
只要佢唔執著於第一
唔執著留戀村內
佢一定可以見識到比而家更多既野
一定會有比而家更高既成就
對佢自己 對個團會有更好既發展

而你同大部分珠死忠
就只係選擇逃避個問題
唔去諗住理解個問題所在
人地講既野就係黑
呢個就係愈來愈多黑既另一個原因

係我講得太死
外簽前後
佢16年中簽
16年夏單同prr畢業單，仲有今單，站位的確比以前後
16年夏單mv完全神隱
唔好同我講咩同我地珠推一定要前排之類
我只係講緊客觀地珠自己同自己比，站位的確後左

#245

你連你珠幾時轉事務所都記錯
溫下書啦

咁你覺得邊個官推完全服眾過？
強大如前田都一樣好多黑
麻友都一樣多黑
46生駒多黑
平手一樣多黑
根本akb的黑只係利益關係的問題，邊個阻住你個推上位，就要黑

因為珠就係無其他唔敬業的行為好黑囉

我地點樣選擇逃避
你唔知好多珠飯握手會時同佢講叫佢多考慮自己
我自己係香港握手都有同佢講
佢自己都知，但佢真正面對緊啲咩我地可以幫到手解決？最幫到手咪投票了佢心願等佢可以快啲畢業囉
不過你地班撚樣一講就會好似依個post咁拉埋咸封年代嘅野同其他野黎黑，原來只可以你地黑，珠推唔可以駁

16年10月1發表，我講16年中轉有咩問題 你唔好講咩10月唔係年中，佢只係10月發表，轉一定係再之前的事

我已經講第三次，ske資源依家其實唔少都無珠
你要我講幾多次你隻眼先會選擇睇到依句？

唔覆我去訓啦
飯偶像係為左開心
但有班人總係帶住怨恨去飯偶像，成件事本末倒置晒 浪費時間去睇去傾自己唔鍾意的人究竟意義係邊
我要對左你地成晚我都好浪費時間

幾時有怨恨過?
我一路都講緊48既問題同佢既問題所在
你話你有同佢傾佢自己既問題
如果佢真係知自己問題係邊就唔會問口埋口爭住話第一啦
一路都好地地講
係你不停咁spin走第二樣野
跟住就on9/盲撚/撚樣咁去話人
都唔知邊個帶住怨恨啦

你做咩對號入座，個post淨係得你回咩

"最幫到手咪投票了佢心願等佢可以快啲畢業囉"
人地話5年唔畢業
要4連霸
加油

咁撚夜禁入黎都嘈緊交

佢已經講左5年只係當時心情，因為真那講過30歲先畢業，佢想同真那一齊畢業，但依家真那已經畢左業
呀前珠推你咁鍾意分析佢麻煩睇多少少佢前文後理先

唔好咁小學雞啦
quote完人鬧完人仲問人做咩對號入座

跟本就唔係唔俾你講野
我一開始就解釋我點解由推變黑
同埋解釋埋點解會有咁多珠黑 (珠推變珠黑)
你就一味逃避個問題
跟住就話人ON9呀撚樣咁樣

之後講4連霸又係當時心情?
跟本你自己都唔去理解前文後理
如果係想同真那畢業
咁就而家畢業啦

佢今年7月先係電台話要4連霸喎

我講怨恨個回覆幾時有quote你呀大哥
我講嘅怨恨真係唔係你囉，係in general 48飯囉
同你講左咁耐都叫逃避問題，我咪講左佢細個入團思想有影響，話珠飯都有同珠講，話佢知一直c對ske唔好，點先叫唔逃避呀請問，我地最多咪就係係度9up，講到我地傾完珠就會畢業，48就會有個千年一遇東山再起咁 你想做軍師啫，我對48已經wfc啦唔該

點都等到10週年啦

如果真係咁
咁你就好應該頭先一開始就講
唔使成晚不停咁spin開第二樣野來講啦
不過你講完都冇意思
咁者係證明左佢連飯既意見都唔撚聽

點解你成日攝位出黎黑一句，但我回返你嘅你從來都唔回
佢講4連霸的確係high得劑，依樣無咩好駁

high得劑同真心都分唔清楚
睇來你先係被矇蔽果個

由Yunana公佈新單C到而家幾個月
你珠俾到絕大部分人既感覺就係
"佢企唔到C完全唔gur 唔gur到一跳呢一單就要黑哂面
什至blog都唔撚寫
我仲要繼續C 提攜後輩? 不了"
下次同佢握手記住提佢表情控制得好d
唔好咁易俾人知佢內心係點仲好啦

佢係好認真講個隻喎
25:30

咩叫spin去其他野黎講
你自己睇返我第一個回覆其實唔多想理你，係你無啦啦on9講咩珠唔抵得木崎去akb多資源先引起之後對兼任，資源，事務所的arguement
你真係入戲太深

一個偶像背後幾多利益瓜葛呀，大把mb都係拖左好耐先畢業啦，飯講完嘅野佢就要即刻做/做得到，做唔到就係唔聽飯講野

得啦，知你識讀心啦
佢唔抵得木崎你又知
唔寫blog就係唔想提攜後輩
（佢長年唔寫blog ga la, 之前仲到要真那逼佢寫tim la呀前珠推）

一跳就黑晒臉我真係服左你地
佢成日宣傳芒果單
村外節目，私人相，同akb上節目佢都成日做芒果單手勢囉 真係不爽駛撚咁樣宣傳咩

原來你除左係鍵盤軍師外，仲係讀心神探同微表情研究專家，失敬失敬

其實你真係邊年入坑？之前問過你你無答我

依啲就係你地所講珠跳親都黑面，因為唔係c所以不爽，不提攜，不寫blog的芒果單宣傳期時候的相

樓主係之前選輸咗個女仔

如果係我跪玻璃

你思覺失調呀?
一開始就講佢再做C就會頂死後面d人
如果你一開始講作為飯都有勸過佢唔好企C
咁就係另外一樣討論
Yuria係你講起先
而家你又屈返我無啦啦on9講咩珠唔抵得木崎?

佢同Yuria不和係得你唔知者
Bingo果個恨樣做到出哂面
你咪腦補佢係"戲劇效果"囉
不過呢d"戲劇效果"咪證明佢個人好唔成熟好唔大體囉

重有
我一開始都冇講咩爭資源咩資源
我一開始係講企C
係你自己spin去爭資源呢樣野度
"如果小珠恨akb資源就唔會取消兼任啦"
呢樣又係你講起先

"一個偶像背後幾多利益瓜葛呀，大把mb都係拖左好耐先畢業啦，飯講完嘅野佢就要即刻做/做得到，做唔到就係唔聽飯講野"

而家又唔係叫佢畢業
只係要佢唔好執著爭村內第一
係要佢心態改善一D
咁你話佢做唔做到?

我一直都講放開一D野就會get到更多野
係你覺得我好憎佢好想佢死咁
你咪又係自己走左個死胡同出唔返來

"佢唔抵得後輩好過佢"
"佢唔抵得後輩企C"
呢樣野又唔係我憑空想像出來
你自己得閒就多D睇下百度/5ch 班人點講
點解個個都係咁話佢
係因為呢兩樣野佢都做到好撚出面

就講返早幾日unit con
我就當你佢講既野係講笑
呢d野都拎來講笑咪好顯得佢好細路好唔大方好唔得體囉

正常 (就算虛偽都好)
作為前輩 好應該會講 "恭喜xx拎到冠軍，好開心"
而佢就衝口而出"我呢9年來做過d咩?? 講笑"
你覺得村內人又好村外人又好 會buy講個套speech丫?
你話一個15 6歲既o靚妹講d咁既野
咪當佢細路仔唔識世界囉
由一個經過成人禮既人講d咁既野
係一個好唔成熟既行為

討論都要談年資

睇黎樓主係古參巨巨

仲點敢俾呀
俾左咁多年全團資源換個咁既國民度返黎

原石既野真係好難睇透既

佢地真飯先肯同你鳩up咁多咋

好似我ed花生友鳩up2句就走啦
我對小珠冇咩怨恨 我自己主要推既一個走左 一個唔係數字團
剩返係團既我覺得冇咩必要再同小珠爭團內既地位 係時候睇下村外啦
而且佢自己都好識諗 除左不時流露既腹黑 都冇咩痴線發言

係班真係覺得SKE唔可以再因為某人沉淪落去先有咁多野諗
得罪講句 我對SKE係生係死其實冇咩所謂 我入黎真係純粹調戲性質

stu一單出左7縣ver 有type a -g

梳 覆錯po

彩姐算唔算

所謂真正面對緊 係面對緊咩

作為一個路人 見到既係小珠對勝利 無論係邊方面既輸贏都仍然執著到有病
好似佢既藝能人生除左第一冇咩其他野係重要

一個SKE ACE佢有冇好好擔負起作為一個ACE向大眾展現SKE既責任 今年唔記得左係佢生日定係乜春周年 佢咪係twitter倒數 一日一合照 但係全部都係同AKB大top 甚至好幾隻亡靈既合照
作為一個ACE 搞e種企劃 有冇諗過 不如試下貼同後輩既合照 藉著自己20萬既follower去推廣下SKE仲未有咁多人識既MB

佢有一種思想唔知係邊個教 我到e家都諗唔明點解佢會覺得當自己做到AKB總選第一 SKE就會邁向成功 到底係咩邏輯

你珠今日

11

果然又係貼吧同2ch wwwwww
完。
你地覺得佢份人咁差咁唔成熟咁唔識世界佢一定無咩朋友啦
好可惜好多人都對佢禮儀讚不絕口
唔講村內人，因為你地一定會講係門面野
咁村外藝人，前輩，記者，畢業生都讚一定都只係小珠用支槍指住佢地講啦
我前幾頁就話你地班友仲入戲過d mb

唔係古參，只係覺得呀鍵盤軍師+讀心神探+微表情研究專家前珠推巨巨對小珠好多基本認知都無/錯，有啲位係令我surprised地無，佢又一直唔肯講入坑幾年，所以好奇啫

原來鍵盤軍師讀心神探微表情研究專家前珠推巨巨啲料都係貼吧2ch聽老師開課聽返黎，我覺得我簡直浪費左成晚，搞到今日鬼咁眼訓。

你可能不知道，貼吧啲友冇幾個識日文，試過一個日文字黑左珠好多層，但其實個字根本係樓主譯錯，而下面成堆人冇人知道。

成日話珠推逃避問題，但根本你都係講黎講去三篤屁，人云亦云，話小珠不滿無c就跳親芒果都黑臉，唔宣傳唔提攜，但我搵埋佢村內村外宣傳芒果嘅圖覆返你，你又完全無視，然後又loop返之前講過嘅野。

不過是但啦，你有你黑我有我推，經過晚咁眼訓決定唔再理你地班友，拉返個post上正軌先

今日關於愛知車展的報導同廣告

係1，4
下年1月4摔角東蛋活動，佢係大使
個手勢佢做左好耐

咚醬

聽日珠珠話一個人去韓國工作，唔知有咩搞
不過成日好多佢神神秘秘嘅野最後都唔知係咩

再留名學野

小珠唔適合女僕, 小珠適合黑寡婦、盜墓者羅拉、神奇女俠...

主人你話咩話

好吧，其實我都覺佢真係唔適合可愛造型
應該話佢可愛造型唔會中我萌點，唔知係咪女飯關係
我鍾意冷艷

d人真係痴左線 成日都莫須有咁黑小珠！抄咗車就拍拍屁股走人！居然上2ch d9吹黑珠貼拎料仲敢話自己推過珠
小珠d死忠都係逼出嚟！

辛苦哂芝士絲好認真咁回佢地

想喊

叫你睇貼吧同2CH係想俾你知道就算唔同國籍既人都係講緊同一樣野
而事實連登呢度話親你珠有咩唔岩有咩唔好 都係講同一樣野

就係佢自己太過執著要爭第一、唔撚理後輩，同埋講野唔得大體、幼稚

而呢樣野唔使話了唔了解佢，係佢不嬲都做到好撚出面，係你自己又要兜去第二度話佢有冇無朋友同禮唔禮貌，跟本就唔係討論佢有冇朋友，你就不停係度兜，我真係想問返你飯左佢幾耐? 佢性格係點佢個人係點你都唔知，定係你選擇逃避唔想知?

跟本前田畢業之後已經唔知有幾多人講過不動C會帶來有幾多壞影響，咁我之前都講過，早幾年佢企C係冇問題，因為仲係以下尅上，但係松玲都畢埋業之後都繼續霸住個C，咁係實實在在咁阻礙後面果班發展

一直都係講緊呢樣野，你就無限spin去第二樣野度，又話資源又話點點點，跟本你用佢唔上zero postion就=佢SKE個資源少左呢個例子就已經唔撚岩，你珠不嬲都係上SKE番組上一兩集就唔上，呢個係魔法廣播2定3果時已經開始係咁，已經唔係近年既事，我真係想知你有冇真係飯過你珠

你可以話營運要推佢所以佢冇得揀，咁twitter或者其他途徑宣傳一下後輩有得揀啦掛?? 佢有冇做到先?? 唔好同我講咩「佢其實係要立榜樣等後輩超越佢呀咩咩咩啦」跟本佢就冇心想帶班細既上位，佢淨係諗佢自己點樣可以第一，點樣可以繼續霸住個C

「唔檢討下自己有咩問題，唔諗下點樣可以令到箱推撐自己，唔諗下自己點樣放開，爭取多D村外發展，吸引更多村外人撐佢」就係佢而家個死症，而你呢班死忠，就選擇一齊唔撚正視個問題，寧願自欺欺人係度諗「你珠拎唔到第一
係因為自己個腎賣得唔夠多」，你就繼續儲下下年既錢推多幾票俾佢啦

自己恨個C恨到出面
寫埋blog寫埋mail話好唔甘心冇左個C
咁就係莫須有
好撚野

至於你問我幾時入坑
我一開始就講左邊年
跟本就係你就唔撚睇人講D乜
係咪都話左人係黑珠 屈緊你珠 傷害緊你殊
係咪都話左人ON9 盲撚先

總選上台講野
其他大TOP都係講d得體既說話，多謝d飯
你珠一上台就話好唔甘心喊苦喊忽
好似班飯欠撚左佢，出唔盡力俾票佢咁

唔通呢d又係睇2ch同貼吧然後老屈咩?
不過你地又會選擇性失明當睇唔到

其實你都唔鐘意仲咁多嘢講做乜
我地投票比珠關你乜事
恭喜您「睇清事實」呀！咁你係咪可以走啦？

你話佢冇咗C跳芒果黑口黑面又冇做宣傳、咁上面個堆圖係乜嚟？ 選擇性失明果個係你！其實你想人認同你咪過返隔離囉！個度d人實認同你架！你嚟圍爐呢度拎存在感把撚咩 點呀！係咪又想應返：車！佢做戲做門面姐！你唔係信吖嘛？或者！：嗱！咁就叫識大體啦！識得隱藏返自己內心情緒！

諗起尋日套生寫

“我真係恭喜你呀”

講左唔理貼呀前珠推巨巨啦 佢話珠跳親芒果都黑臉個度，都已經估到係低質貼吧d fd 我搵相搵到5：00am結果完全被無視我心好累

想講返小珠對飯真係好好 絕對唔係乜覺得d飯欠咗佢
成人式我都有去神社睇佢、個日落住雨佢都有出嚟同d飯淋住雨咁傾計同合照、起碼都成十分鐘！見住其他成員係直接上咗車

仲有話我記錯珠幾時過新事務所個度又係，明明我講岩仲特登去搵返張cap圖，又係當無件事 原來有圖都無真相

果日我係老秋行緊街，唔知隔幾條街有48G成人式，miss 左

珠推個日俾人屈慘慘豬，但有小珠呵返抵返晒啦

自問已經無追SKE好多年喇…唔知小珠一路走來有無變到唔係佢自己，我都唔敢亂咁評論……

但好想講，即使過咗咁多年，我都仲係好掛住好鍾意佢同玲奈帶住SKE上位嗰段日子 好開心最青春個時飯過佢地

跟本一路就講緊佢爭住企C
係你自己扯開第二樣野又話解除兼任呀事務所呀咁
而事實上係即使佢解除兼任同轉左事務所之後
佢一樣都係洗緊48G既資源，一樣有AKB同SKE既C做
所以跟本就完全冇關係
所以你執著個轉事務所日期又點?
無助於討論佢霸住個C霸住48G既問題度

明白到你個種心痛

佢本身認識嘅“佢自己”係點架？講黎聽下

有去今年成人式 聽朋友講個晚勁辛苦又凍又落雨 真飯巨巨 不過你珠飯個晚好似幾混亂 講到差d下年要取消咁..唉諗緊去唔去下年成人式..不過單拖唔識人好難搞 而且睇得一陣

依家都好好睇
洗唔洗同你介紹返幾個新人

明明所有嘢都係你地提起先、芝士絲只係回應返 何來扯第二度、而且又唔係得你一個走入嚟發表偉論我相信樓主同我都一樣只係想安安樂樂咁分享返小珠d相、仲有資訊之類！而唔係浪費時間同你地研究點做48軍事囉

有圖有真相 其實仲有一張、不過我只keep 咗有我個張 其實遮到冇咗咁滯

相

係48軍師

咁啱落雨又凍 辛苦哂大家

兩條女互打潛艇真係忍唔住笑

好正 巧滾動

你係隔離同其他仔5p格劍個畫面一定仲好笑

係其他珠推手中得到其餘個幾張
紅卷係果位珠推隻手

小貓三四隻繼續係到圍爐啦

咁講到明呢度係圍爐區你咪由佢地囉

係呀！個標題咪寫咗
你係鐘意入嚟踩旺佢咋嘛

我知個日珠推俾人黑霸晒前排唔俾其他mb飯睇，咁珠推真係早一晚食完飯就去霸位，你地都可以早d架 同埋到mb落車時珠推係有前排踎低同收名牌，相反隔離啲大阪飯完全無踎仲繼續舉晒牌 後面完全睇唔到
我諗最大問題係個晚落大雨，凍上加凍，啲人走黎走去避雨所以好混亂

個潛水阿伯真係睇一次笑一次

雖然係小貓三四隻
不過上次小珠嚟香港、珠推接機都組織得好好

大叔多到 48真係大叔世界 冇錢畀就玩唔到

鬼叫其他人死都唔肯上兩登

仲要話拒絕上

訓覺啦 好夜！

珠推報到

作爲ske飯我唔會黑佢但唔都想佢再企c位

我覺得珠咁細過就入ske同捧到佢上天某程度上係害左佢

入面張相好多熟悉面孔 你地都有去接機？ 其他人上fb個d多？

SKE飯可以過來呢度傾

個post表面上係黑珠，實際上係傾48G既野/相
會較多d傾AKB同SKE既野，因為其他團都已經有佢自己既post
其實珠有咩好黑? 咪來來去去話爭住企C位同講d on9野
開到(30)並唔係真係黑佢黑到30個post
而係平時真係吹水多

呢度就由得佢地傾小珠d野
你話"唔想佢再企C位"
陣間俾人屌就唔好啦

知乜春 講緊造成混亂係話小珠推當晚好撚嘈 為左睇到仲踩鳩人地個許願石
無鳩啦啦洗咩白姐喂

我對佢再企唔企C位完全wfc
紅字認同

你講嘅事有發生，都唔代表我講嘅無發生ok

到左韓國啦，要挑戰post 100張ig
心痛韓飯，尋日先知佢去韓國，即日內印好晒banner個啲，點知去錯機場

我冇去，因為我就係唔想上鏡 其他人係line, wtsapp gp咁樣

珠珠呢個髮型好靚

上面個位自己踩場on99
48軍師微表情讀心術學家上身黑小珠仲好意思話人做乜屌佢 男人老狗肉唔肉酸
繼續花痴小珠

去錯機場？

係 聽講99.9%明星都經金蒲機場，但珠今次竟然係仁川
佢知道左韓飯去錯機場啦，所以講定聽日都會係仁川走
不過聽日星期一要返工返學吧

可愛いね

可能我對歌興趣唔大, 唔想理C唔C, 淨係想要劇集同綜藝資源

韓飯終於追到行程了
唔駛合影劵小珠仲自己擺上ig，好葡萄

依個頂住檔先？

天使珠

韓飯機場實拍

去韓國係咩工作呢

多謝蜜糖絲
做完野返返黎見到咁多圖就唔想貼

#357張圖
番組 - “松井珠理奈的100連發挑戰”之類

大天使

套韓衫好7 上面寫住咩

冠名番

你個名
歡迎

不過好似唔係地上波

話說佢IG post得81張 淨底嗰19張係咪走咗數

99%
最新個張已經無編號了
佢真係無助手之類幫佢管理sns嗎

傻珠豬

話咗佢啦一早請我做貼身助理幫手post咪唔洗攰到瞓着又完成唔到

夠鐘食藥啦

今日拍攝一整日

有冇人知依張相邊度黎

好美唷

韓國壁畫村花階梯

我知呀，我指珠無post依張上ig
新聞又冇依張圖，想知來源

查看 松井珠理奈のインスタ映え１００枚チャレンジ旅 (@ctv_insta)：

大家記得follow依個twitter, 冠名番的twitter

你隻手攬到咁實做咩

果然唔少得

片想個幕

黑皮又來了

有黑皮有負皮, 只有正皮停滯不前

今日車展開幕，好靚
果然都係黑髮襯浴衣d

是q但啦，快啲睇下今日車展嘅靚相

OMG 已死亡
最下個張好似小學生時嘅佢

重大發表就係依身和服係珠自己設計
好似之後仲會有其他設計??

尋日嘅珠兄

點解可以咁有氣質

和服嚟架 好靚

好叻珠呀

Fans影得好有水準!當然本人靚都好重要

雖然唔明佢所謂嘅設計係點制作法 但套和服好鬼靚幾襯佢

講錯

係泡菜d fans相係影得特別靚

應該係配色, 揀布, 配腰封之類呱
我覺得腰上面黑色毛毛好高貴

自 唔係毛黎

髮型屋模特兒咁

太可愛了

偷圖
好想摸摸頭
我地知道你一直以黎成長的努力，辛苦了

早晨 今晩又有music station喇

好耐冇C直播

好溫柔啊

男友跟老婆

依張TT係咪好似未post過？好可愛

首歌好難聽 小珠可愛咋

珠珠今日係邊

當然係同我一齊

已經冇人推喇

珠仔

weekend掛住出街同打機

希望依個風格持續

啲kpop黎黎去去都係差唔多咁。。

邊條on9 mon 住個個都比負皮

打乜機呀？ 原來你有打機架？

你唔講我都留意唔到 真係好得閒

打手機game之嘛

邊個都鍚，你過唔過份啲

你地d死忠點睇救世珠日日提住自己冇得上100%ske

d死忠死哂去邊

又幾型

d死忠返生未

RH投到幾時？有無人幫我投我個～200個二柱account呀 好忙唔想投

無咩點睇，佢care自己無得上ske自家雜誌，覺得自己不再被需要囉，想同自己飯呻下咪由佢呻囉

幫你投ok ar 不過你又冇講投邊首 任我投？

型

未決定到。。你會投邊首

如果要有珠既我會投僕は知っている
我自己應該投制服を着た名探偵

ALL IN 47街‼️

制服を着た名探偵幾好聽，自己一向對可愛系無感，但akbshow時上村真係超可愛

原來你係T8推

我就唔駛問都知投邊首

但嗰個係twitter喎
公眾都睇到係咪應該要慎言？

會唔會覺得佢依個行為好on9好小氣好小學雞?

悲劇英雄

ここで一発?
（睇id做人）

認同呀，珠真係唔係好識利用sns啦，其他人將啲唔甘心呀，呻排位呀，呻鏡頭呀之類的說話放係mail度講，公開的channel就風花雪月純白無瑕
珠就相反嘅，心裡面的想法大多公開大聲講，mail就成日短短兩三句撒嬌，話好眼訓呀，今日一日都要努力呀，為我加油呀
耿直girl
有人唔buy佢依一套，但總會有人buy嘅

#448

見到依個髮型就諗起麻里子sama
有排珠大病左一場，之後第一次出返黎成個人瘦到得返棚骨，個髮型同依個好似，個次麻里子post左佢好多張相，一直同佢一齊

係耿直定係唔用腦 唔識睇場合呀
不過小珠又真係唔多需要睇場合既 反正邊有人敢話佢

搵到啦
麻里珠理

勁 珠飯同小珠真係好似
到底成日拎班亡靈出黎拉關係為咩 搏亡靈同情票?

作為前亡靈廚老實講幾反感

有冇諗過點解其他人偏向拎依類嘢去mail講？
你又有冇諗下人地講嘅頻率同珠嘅分別
再諗下珠嘅處境有冇資格講依d嘢？
你會唔會覺得bill gate呻窮係合理???

而事實上係
就算你真係冇同以前一樣拎哂d資源
你覺得好唔甘心
你都唔係小氣到日日提掛？
做左咁多年人都仲唔撚明依d道理真係好on9

你都痴痴地線，第個唔講，但珠同麻里子有幾好關係，幾好感情，唔係盲反嘅都知啦，駛撚你啲亡靈撚approve咩

我覺得有
答完你啦
你係咪可以唔再煩我了

真珠po？

連講麻里珠理都話拉關係，簡直低處未算低 你地的內心世界真係好黑暗
你地班友今日又受左咩刺激輪住過黎踩場發表偉論？你地自己啲推冇野好傾咩？

有人幫你推po你偷笑啦

嗰頭先去緊韓國威
咁都有資格？

睇黎真那都講埋今日好啦，聽日畢業之後再講，有啲亡靈廚又要表示不滿啦

剩係講年頭個轉拎班亡靈合照出黎都唔知搏咩 人人都同你珠熟咩

心領啦，唔需要啦

痴撚線 你SKE生來就係小珠陪襯架啦
冇小珠 48什麼都不是

當年大聲要不是小珠 48今時今日仲企到係到咩
48系欠小珠一個不動C

你真係好煩，問完答左又要再反問，得啦得啦，無資格啦，佢最無資格，你都係想聽我咁講啫，講左啦

咁我依家只係講麻里，你屌我做乜9 我依家有拉其他人出黎講咩 你係咪衝動左啲

咪就係
「雖然今期我冇份，但係為左支持SKE，請大家都要買多一本」
呢句野實在太虛偽
直接要自己d飯抵制唔買自己團既專題刊物最實際
睇下你本爛鬼雜誌下期仲敢唔敢唔訪問我

同珠黑交流的quota今日已滿，聽日再黎過拎籌排隊啦

講緊佢地本人關係好、佢地就on99扯去拉票度、冇事搵事嚟黑 你老母係人都知唔會拉到票啦、除非咁啱麻理小珠雙推架姐

啱呀

柒少陣啦！有幾多珠推真係咁諗呀？總好過d人自己轉推就轉推啦、扮乜撚前珠推轉黑姐

撑還撑唔好抽佢水，係人都知masana真心對松井珠好

你係咁諗姐 不過救世珠唔係咁諗呀嘛
佢自己生日倒數10日前就逐日貼元a 同元k
麻友生日個日就連開4條tweet 講麻友 仲要tie 埋n 年前松鼠黎講
結果31號總選截報名個日麻友臨尾報左名
最後當晚music station 救世珠同麻友跟陽菜仲有另外4個一齊跳裙擺飄飄
完左之後救世珠tag 晒另外5個 唯獨係唔tag 宣佈參選既麻友 但明明5日前仲係翻炒松鼠
其他好似阿彩 / 柏木呢兩個佢冇follow
但呢兩個話唔選既就tag 左佢兩個
去到
你話佢唔係想r 票都唔信啦

まさな

重點係AKB48成個集團都係sell成長
但有人入行9年都係得外表成長
心智同eq都係冇進步過
係咪要檢討下？

閱讀障礙？ 邊句覺得抽緊真那水？
珠推不嬲都覺得外婆好

麻煩貼埋整個過程嘅來源
你地次次講完圖都冇張
專業黑都咁唔專業
成日都留意住小珠搵地方黑真係辛苦哂你地
我就冇咁得閒黑人啦
唔鐘意個d關我撚事咩 望都費撚事望、感想都費事比啦
不過你地咁得閒
又成日有時間mon住呢度
我地明嘅
今個平安夜同聖誕節得閒嘅話咪嚟踩下場囉
不過唔好問點解冇人覆你、d珠推死哂去邊

原來前兩日係平安夜
耶穌生日你都改變到

連自己推生日倒數都冇留意?

唔推又唔睇 睇又唔睇 咁到底睇d咩

都估到佢地籠衰野
又係唔識應就屈人死毒撚

26/3 麻友生日就連開幾條tweet 係咁痴
仲要講左n 年剩係得松鼠

結果31 號麻友報左總選就即刻唔tag 麻友
(但又會tag 冇follow開但講左唔玩總選 既彩姐同柏木

我都費事理佢, 班人根本冇理性

又係閱讀障礙？

sorly, 我認輸啦, 見到你地做晒資料搜集真心笑左
上網黑自己的anti, 同對方fans長篇大論互罵, 係我13,14歲時先會做ge野
個時我仲沾沾自喜同我媽講
然後俾我媽話我幼稚, 浪費時間

好佩服你地男人老狗仲咁多時間精神, 同童心去咁認真對侍飯idol依件事
有時間過多d時事台睇下啦
過多2,3年你出左坑未都唔知啦

(知啦, 你地班友又實話我駁唔到blahblahblah啦, 係啦係啦, 我駁唔到啦, 你地講咩都岩, 你地嬴晒 姐姐真係冇咁多時間陪你地痴9線 )

你自己咁講咋 我只係想帶出你地好得閒姐

笑左wwwww

將心比己啦
如果有一日你珠上某本雜誌封面
然後d 大top係咁不停話自己冇採訪
仲拎你珠個封面來玩
然後其他推回覆話唔買呢本雜誌
你嬲唔嬲丫？

慘 睇idol就唔可以同時間留意下時事
好慘人生只可以同時間做同一樣野

係嘅係嘅, 嬲得岩
不過成日嬲對身體唔好呀
可以去買依D出氣球幫助發洩情緒呀

我話"過多D"呀, 比較級黎架
good, gooder, goodest咁wor
即係可能你地慳返2分鐘去睇我珠的sns, 依2分鐘又可以去屌多隻5毛, 唔係幾好咩

屌5毛有咩用 我藍絲又同你講咩

ching ho ball
冇相就話人9up 老屈
有相就話人幼稚小學雞
龍門由你搬

如果小珠係一個個別idol
真係唔會有人有時間理佢
但係佢係一個48G既成員
佢既一言一行係好影響個團體
幫自己個團本雜誌倒米
係自己個團既unit con度搶新聞
用ske名義去韓國但係交唔足功課 （可能仲有19張隱藏未公佈）
呢d野全部都係好影響個團，咁其他飯係咪可以當冇事發生？

tag又話倒貼唔tag都要黑其實到底想佢點
論總選點解冇tag埋準備畢業唔玩總選嘅陽菜
我哋飯當然唔介意其他評論係見到佢會在意直到而加小心翼翼到唔敢tag淨係自己po文發表感言有啲心up

偷換概念
假設佢上雜誌封面咁應該算係佢個人單獨資源其他大top有咩立場去話自己冇採訪
家陣冇被自己group做主題嘅雜誌採訪到作為該團體嘅ace提都唔提得
整個相機app都要被批鬥一番你都識講係玩咁都值得嬲

嗱！係你又話冇sources
比左你又話我地資料搜集
會唔會自相矛盾？
你話浪費時間同人嘈
你何嘗唔係又打左長文反擊返？
仲有點解要定性anti一定係男人老狗呢？
點解要斷定同你唔同觀點嘅人係死毒撚？
可唔可以試下唔好帶有性別定型
同刻板印象反駁人？

而家咪就係講緊作為一個ace
日提夜提 好冇風度好幼稚囉
係人都知一本雜誌篇幅有限
跟本就冇可能介紹得哂咁多人
雜誌編輯都出埋post say 哂sorry
都仲要講
講到自己d飯講明唔會買
唔係倒米咁係咩？

關鍵字：【自己個團】
松井珠理奈唔隸屬SKE定點【自己個團】嘅event雜誌資源乜好佢冇資格去發言
倒米同搶新聞係您地落嘅定義咁都可以加落佢身上順便黑埋一份
轉個頭我珠又係SKE名義喇喎一來係佢自己嘅資源況且播都未播都唔知內容會點拍唔驚到時打臉？
本身成件事真係好難完成到嗰兩日喺韓國佢攰到好幾次拎住部電話瞓着 韓飯接唔到機佢又主動告知行程又po應援物又有合照仲有得邊傾計兼無限影 我都好想比佢影響

當佢比喻錯
作為一個大前輩 ske唯一一期生
係咪要比下後輩上位呢？
幫手培養下SKE生力軍呢？
點解後輩接受雜誌專訪要係twitter
一個公眾都睇到嘅social media
去講一啲悔氣說話呢？
首先作為Ace已經係舉足輕重
口不擇言咁話點解冇訪問都算
作為前輩反而冇去好好去支持下後輩
佢自己口口聲聲一本ske
後輩都係ske成員
唔係要有團隊精神去支持同幫助後輩咩？
而係走去默許fans罷買雜誌呢？
入左行9年一啲大將之風都冇

但指原一日更新100次blog
時間比佢仲逼迫啦

如果係佢自己資源就唔會係鬍鬚佬跟隨啦
用得鬍鬚佬就者係用緊ske既資源啦
同埋48G 係有合照會同握手會架
私底下報告自己行蹤同埋同飯合照
佢自己本人冇問題
佢自己有冇尊重過自己個團體同埋公司政策呀？

之後仲有 200個 300個

個節目播都未播我真係冇呢啲大無畏精神唔驚被打臉由頭到尾成個企划都唔同我睇唔出兩件事有咩可比性

可能真係有19張未公佈
如果係咁就怪錯佢
但係佢而家係去工作
私下同飯吹水影相本身就係失職
跟本就唔係佢post唔哂相既理由

私乜鬼嘢底下又話有鬍鬚佬係隔離又咁肯定係自己擅自報告兼唔重
跟足公司政策嘅話所有係香港台灣韓國大陸東南亞機場俾飯影過相或者合過照嘅都要需要批鬥

救命啊今日好忙重大發表SR/畢業公演/同masana開SR直落 可唔可以夜晚先繼續鬧交

咁啱嘅 我都係

...你地加油, 見到咁多字真係唔想睇
立落講黎講去都係個d, 好悶

低能, 原來講到同飯公開見面都係珠ge錯
大大個湯淺係隔離
正宗皇帝唔急太監急

咁你咪去屌下d黃絲囉, 睇少2個珠的sns, 又可以去屌多2下香港廢青喇

其實叫你搵sources0個個唔係我

真係完全唔明點解佢地可以咁多時間心機, 自己鍾意就話ge, 但又唔係
btw次次預先講ge重大發表都唔會真係重大

到底邊忽私下姐有曬鬍鬚佬同其他staff係身邊您熟公司規矩過佢哋
吹水影相引致佢po唔曬相嘅理論邊度嚟嘅靈感明明合照仲幫佢po多咗張相更何況鬍鬚佬有爆料
感恩自己飯咗個咁失職嘅偶像今年成人禮上唯一特登出嚟同飯合照致詞感謝 比着我橫風橫雨等通宵後比自己個推咁尊重合約精神地無視後真係一秒出坑兼回踩

我再講多次, 唔係我叫佢搵sources, 雖然你地好多人閱讀理解fail, 但我地黎黎去去幾丁友, 唔係咁都認唔到呱

事實係如果全部MB都行出黎既話 情況會有幾咁混亂有冇諗過
可能你小珠一個大TOP覺得冇關係

如果當年黃金91行哂出黎 場面會如何...

紅字我都想問

"私下同飯吹水影相本身就係失職
跟本就唔係佢post唔哂相既理由"
-->佢依一句我都睇到一頭霧水, 睇你回覆你又根本冇咁ge意思, 以為係你地之前講左d咩我懶冇睇所以miss左, 原來你都唔知佢up緊乜
今日佢地已經第3鑊閱讀理解fail
各位巴絲慢慢睇, 唔好太心火盛, 一火遮眼就會睇錯野嫁啦

舉手舉手, 等我推測一下
如果當時珠冇行出黎
你地應該會黑:
d飯咁辛苦等左咁耐, 又凍又雨, 身為一個大top都唔帶頭去俾fans service, 真係好冇腦好唔識大體
果然係總選先會掛住d飯, 平時就當狗撚

我講中有幾多成? 冇9成都7成啦呱

唔清楚您當日喺唔喺現場 但某啲沿途經過連上到車望都唔望眼手都冇揮返個當多謝下淋通宵嘅飯會造成幾大混亂

佢講起黃金91年, 其實之前就睇過一個有去成人式的台灣兒玉遙飯講
今年係混亂, 但比起黃金91年個次完全小巫見大巫

年年都冇人出黎架啦
唔洗扮哂反串喎 不過如果佢唔出黎你地都唔會講

"今年成人禮上唯一特登出嚟同飯合照致詞感謝 比着我橫風橫雨等通宵後比自己個推咁尊重合約精神地無視後真係一秒出坑兼回踩"

咁撚覺得唔尊重前幾年唔見屌?

閱讀理解錯既係咪你地
跟本個企劃就係去韓國影100張相
佢影唔足
可能有19張未公佈

我開頭都係咁講
都冇講其他野

係有人反駁話佢又攰又要同飯傾計影相
咁同飯傾計影相係咪佢今次企劃planning之一呀？
咁原本工作時間做其他野
咁唔係失職係乜呀？
咁又做乜講佢傾計影相者？
乾脆話佢跟本就搵唔到題材去影仲好啦

黃金91係大量動員
今年係某部份WOTA搞事
根本就係2件事
咁多年都冇人出過聲 點解今年TGSK先話要重新檢討?

當然啦最緊要小珠推自己爽咪得
即係同搞鳩人地個寺都冇咩所謂一樣囉

咪就係話人人都好似你珠咁行出黎會引起幾大麻煩

其實你係唔係即係等於批擊當天 甚至過往所有冇好似你珠行出黎既MB 全員偶像失格?

我都講左好多次你珠所言所行好影響團既發展
講得多少少就話長篇大論要skip左唔睇
跟住又話人唔理性討論
開口埋口就話人on9 撚樣
好似都係你講既
right?

得啦得啦, 知你前珠飯大大最理性,
連珠係湯淺陪住見飯都話係佢錯都係絕對理性
係ge, 我見到d人講on9野都唔應該話佢地on9, 應該俾個 佢
我下次會咁做架啦
for u

前幾年? 你講前幾年成人式

唔識應就發悔氣

珠會唔會以後都冇c家 唉 珠推你地點睇？

緊係啦 你地咪又係因為小珠做左一件事之後 其他人冇做 所以有特別優越感 去屌柒其他MB

都係最緊要小珠推爽咪得囉洗撚理鳩人咩

BTW 好想知小珠係唔係自己搭車走 諗起成班MB STAFF係車等佢討好完飯先走得 真係幾興奮
連個寺都要等佢玩完先清得場

係ge係ge, 其他飯造成混亂就係因為大量動員
珠飯造成混亂就係有人特登搞事
受教了

檢討我只係見話d飯亂咁拉banner造成混亂, 所以下年要統一跟團整banner, 咁我肯定今年唔止珠飯有拉banner囉, 你俾TGSK話檢討的全文我睇下啦

冇所謂呀, 冇咪冇

已經發左半日啦wor, 你反應咁慢架
反正兩邊都唔會傾埋躝, why so serious

新理論, 第一次聽, 有創意, 好過上面個d三幅屁

笑死 今年WOTA造成混亂係公認 都可以唔認
我已經唔提係邊班人

好想知珠推點睇湯淺

其實你哋唔係有個黑post咩做乜係都要空降嚟呢度撩交嗌姐 title都有寫呢個post係開嚟死忠圍爐吹水唔係有興趣辯論 家陣係咪珠推想係連登吹句水嘅權利都冇一定要入嚟洗版

咁叫唔認, 我地一早知混亂
駛唔駛登埋大字報道歉先叩認
我叫你貼tgsk話檢討的全文學下野呀, 文呢

影相好差

其實我呢排覺得珠珠醒目左d
冇成日no1
會開始幫手賣下後輩
有事就拱yunana出黎擋下子彈
比起總選個期冇咁黑人憎

影相好差+1

你地唔明白湯淺既用途
佢最大意義係佢個755
佢會返d攝影師影既相出黎
resolution夠用黎做wallpaper

因為依排係摔角1.4的世界

但佢自己影個D都真係好差

最後一個可以撒嬌的大姐姐都走埋了

曲線講野唔洗負責？
我係話你唔認有wota搞事 造成混亂呀

昔は言わずともファンの皆様が「自治」の環境を作ってくださっていました。こんなことでは、来年以降出待ち禁止になるやもしれません。一部のマナーなきひとの為にマナーを守っている人が巻き込まれるのは悲しすぎます。

原文呀 肯收皮未
定我又舉手推測下 佢都係話下年有機會唔俾係到等姐 邊有話檢討

直情屌柒今年班人搞事 都可以當無事
俾埋條路你 快d將件事推落其他mb既飯到 我地小珠推一定就係守法俾人卷入個批

反正前邊先地圖炮屌鳩所有mb偶像失格 今次唔介意屌埋其他飯累到你地啦

紅紅

我講明想要原文學下野, 點解你叫人收皮咁冇禮貌
如果唔係咁大雨應該真係冇咁混亂
雖然有其他飯係度, 不過我知你地都入晒珠同珠飯數架喇

冇呀, 邊敢呀, 當日所有ge事都一定係珠同珠飯的錯

識唔識入link睇圖 邊一件事關落雨事 落雨仲踩人地舊石 仆撚死你呀

其實我真係睇唔出係邊個ge飯, 不過都一定係珠隻架啦
雖然裡面d圖一張珠的banner都冇

不得了邊敢 【所有】呢兩個字係您提出嘅
肯死返出未姐請又請咗死都要喺死忠圍爐到長篇大論阻人追po自己開返個批鬥一千層都冇人阻你

雖然有其他飯係度, 不過我知你地都入晒珠同珠飯數架喇

唔敢都講左出黎
好有勇氣 不愧係拎盡咁多年資源 國名度仲咁低 仲夠膽出黎話冇資源唔甘心既小珠既飯

一早講左我冇提過邊班飯搞事

不過呢入面都有小珠推say左個sorry 唔緊要屈條友做叛徒咪得囉

下 咁唔係咩意思 我問完 又冇人理 我以為岩咋
咁不如解釋下 甚至點個mb相啦

センター

係依個時候loop到依首歌
係我最沉迷小珠個兩年成日都聽
由俾黑子帶入坑，一直以黎睇住你大，知道你辛苦的時候，難受的時候，傷病的時候，但你都係堅持用自己的方式去努力，雖然依家真係俾現實生活的事分散左好多注意力 ，但會繼續守護你的

//突然想寫一封信 給我最親愛的你
看你不畏懼 一股傻勁 有時候多不忍心
夜裡無聲眼淚 驚天動地 我心疼你
為何倔強執迷 半夢半醒
你說再多打擊也不放棄

也曾失望傷過心 你總相信 那片烏雲會散去
從沒變的孩子氣 常讓我生氣卻又著迷
就算冷言傷了你 卻不曾逃避
橫衝直撞 也不管受了委屈
我會守護你 那顆赤子的心//

每次珠傷病，真那都一定係佢身邊，多謝你真那 畢業快樂

好心up

卒業おめでとうございます

屌咁多花生我應該由邊版食起好呀,求教

JOHN巨我祟拜左你好耐
請受小弟一拜

臭架啲花生

唔認識，有無簡單介紹一下

兒孫滿堂

竟然引到巨巨入黎

唔小心驚動左JOHN巨

做咩john叔fx入左黎

睇你發癲

2人の曲がないので珠理奈さんが作ってきた曲を2人で熱唱することに曲名は「最後のわがまま」

好好聽 ，求出正式音源

痴線RH前咁多日CON有咩理由冇珠珠CON‼️
NGT HKT都有人有SOLO CON‼️
珠珠話哂都係出年總選一姐‼️家陣睇我地唔起⁉️

真
豬推去同秋P訴苦未

終於搞喊真那了

大家覺得teams 搞到今日咁既田地
邊個要負責
1松井珠
2北川 （今期100%ske有頁討論呢個問題
將佢歸咎於08唔能成功carry一眾
6d1 7d2）
3營運
4卒左既member（矢方，竹內etc）

一定係松井珠

(覺得2的講法都好harsh下)

心中最強team S係中西team S

你指team S 搞到今日咁既田地
係指team S 選拔特別少?? 定係公演冇其他隊伍咁好睇?? 定係咩??

如果要講 就由13,14年開始講起
SKE 2013年初次組閣
d新生mb同埋大top 本身係分配得好平均
不過14年大組閣之後就唔同哂
d外來兼任既大部分塞哂落team S
跟住又解除兼任 又換左3次隊長
成team人洗左幾次牌
講隊伍合作性 一定係冇其他兩team咁好

至於你話隊長帶唔帶得起個隊伍
08本身性格就係超慢熱超怕生既
叫佢做隊長本身就似係做緊一場實驗
大場本身就有做隊長經驗
須田又係年資多/SKE元老
自然識得點樣帶起個team

其實team S既7D2/8期唔差架
嶺奈由唔識跳舞到而家可以handle到team S既公演
8期又追緊上來
多d支持下佢地

agger

我自己睇team s dmm睇得少
睇過唔多過5場
kii睇過十場
e就成日睇

我會覺得營運最大責任
其次先到禾珠
營運成日升哂一d睇落去好Sharp既老硏
感覺上冇咩下把人既人存在
而kii同e就好多呢d member存在
下把位member既存在對mc好重要

team s入面既老屎忽唔係d好嚴苛既前輩
都築 犬塚 山內
做唔到真木子 明音既效果

營運呢個升遷分針分明係我要所有最top既人去哂
team s 繼續要行一貫激烈舞蹈風格
係6d1開始呢套根本行唔通
而且全台公演呢個風格都係圍住松井珠黎跑
要十五個人遷就一個三個月上唔到十場公演既人
圍住佢黎跑 結果就係搞到依家咁
依家team s好多人都handle唔到呢台公演

結果就係攬炒
三公演中滿足度最低
引唔到人去握手
人氣不足
狂loop落去

如果yumechi仲係到可能會冇咁差

平田璃香子時代先堅野

跳返reset算數啦

其實我覺得係escape個medley問題
跳舞難度係最高
但係公演真係冇乜必要咁玩

原來SKE或者TS一向引以為傲的風格後輩承傳唔到係前輩嘅錯 又長知識了

因為有這樣的你在
現在的我才會站在這裡

我份人老餅喜歡傳統公演多過呢d大雜燴式
芝仔組閣既TeamS跳reset我覺得好好睇，Kll既劇場女神都好正！

就係因為佢地跳到一隻同舊team K完全唔同特色既reset
所以我先咁鍾意中西team S
當然你話論最強就一定係元祖S

毒莓既逆轉王子樣比原版老咪直情係另一種層次！搭擋既gorisa同企鵝都係世界級

從前全團最細，身邊都係大姐姐讓你依靠的日子正式過去啦，今日開始你真真正正要接手新的角色啦，加油

真飯果然係繼承到偶像嘅意志，依場泥漿摔角好睇過豆腐摔角

公演就得咁多
二手飯食食下都會食哂
不過果時reset係正既
劇場女神我就唔講啦

完全冇人講過依樣嘢喎喂

見有人提到我就入黎揮個手

搵到個會寫歌俾驚喜自己嘅人就嫁咗佢啦

上個月送Brillamico錶今個月送珍珠頸鏈冧死女

其實有冇睇過以前K6同依家嗰個架？
珠的確真係好偶然先上一次公演喎

醒起仲未CAP圖俾你

講緊唔應該要一team人就一個三四個月先上一次公演嘅人
你就話咩繼承
1. 點解一定要繼承
有咩理由限死自己風格
2. 係依件事上面冇人直接話係珠問題
點睇揀公演同升咩人去咩team睇怕珠都未有權直接管
唔好被逼害妄想啦

成日講埋d嘢狗唔撚搭八係船木巴先咁好心機同你地玩

冇呀, 我真係冇睇過呀
所以我上面講唔出我最鍾意中西Team S依句說話
不過你回ge野同我講ge野完全冇關係bor

死都要入嚟踩場騎劫死忠區逼都人冇得無視啲又長又唚嘅洗版到頭來仲要多謝巨巨嘅大恩大德賞面回覆

心都痛咩諗到要投花占

你睇返你個船木巴講咩先啦
你同佢傾好到底TS搞成咁, 第2個原因係咪因為珠先黎屌啦

因為你講d嘢狗唔搭八呀柒頭
你回d嘢同我地講嘅嘢完全冇關係
我地拉返返黎你仲要調返轉頭話我地
咁近嘅事唔洗cap圖啦掛
自己碌上d望下啦

強國班珠推好似會繼續投紅踭
兩首歌有機會會分左票

入黎花生

你可以投一票俾紅紅
cap完圖感覺好爽, 冇票一身輕

分唔分票結果都係要睇日本大頭 珠落咗order投花占唔知挽救到幾多

又話有花生
兩邊搏拳加埋都唔夠一round

今日錄節目

午安
小珠今日做乜呢？

好靚 佢去咗邊呀？

傻撚左? 識唔識睇名對字

不嬲SKE事務我冇咩興趣理 TS搞成點我點會多口

你睇清楚係唔係我講先黎屌啦

十票會唔會好過份

好過份囉佢呢張圖搞到我嗰晚瞓唔着

呀, 係, 唔係你, sor
咁呀yunana巴睇返前面個講ts ge人講咩先黎屌啦

我琴日講d野都未撚有人答過我啦

做咩無鳩啦啦 又主動撚返我咁過癮

開頭係威係勢以為我冇原文 迫鳩我搵仲未柒夠咩

肯回應返小珠成人禮留低撚飯 係阻住人收工單野未 唔係話e個行為好值得表揚既咩 阻人收工正仆街喎ching

不過可能最後差左9票就.....
你自己諗啦, 我真係冇所謂

拍外景, 地點唔知

咪回左你lor, 贊你有創意呀, 咁都唔滿意
我從來冇覺得你冇原文wor, 叫你幫我搵je, 我懶得搵, 你思覺失調呀
你走啦, 你覺得係度屌完對所有野有咩改變呀
你一定屌唔到我地推變黑
我又一定駁唔到你地黑變推
所以呢
唔好浪費大家時間啦

幾時正式出道

有改變 咪就係因為呢度搞到我哋今年over budget投多咗票

面具都有埋

總選幾時收皮呀

個面具其實係佢做大使的其中一個活動
定佢自己訂造架

琴日D氣勢去左邊
我都好撚好學架 我都想知 係唔係唔跟小珠做事 就係對飯唔住 咁多年既MB係唔係都值得一秒出坑兼回踩
我又好想知邊個MB咁仆街趕住上車唔理D飯
我想學下野姐 求教呀

唔想教你喎

好撚想您死返出去咋係都唔撚想教啊點算
形容咗一個鹽飯嘅行為可以上升到直接等同唔跟小珠做嘢又認同俾自己個推點無視法都好亦應該繼續保持初心飯落去您真係好撚偉大啊成身上下散發住聖母嘅光輝呢個post唔夠資格容納您咖喇肯唔好阻住我哋追po未姐

早知一人一半成個lunch投得十分一都未到

我都係⋯⋯

其實我想問呢...點解你成日skip晒d標點

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
你終於明白點解我要俾人幫我投喇 /
放心, 仲有好多日, 你一日投十分一, 分10日岩岩好

成班bitch咁 浪費時間同精力

現實中嬲起上嚟鬧人都唔會有頓點

我D推對我相當好 我同我推既人既玩法同你地唔同 我又唔會需要同你地比

但係開撚完個地圖炮 拎其他MB黎上升自己個推 唔洗代價? 你屌得其他MB 就應該有被人屌返轉頭既覺悟啦

諗下速報投足十幾個鐘瞓教都冇時間 會好過好多

辛苦哂

不得了 假設如您所講本人屌咗mb自己需要付出相應代價嘅話 我同樣地有資格屌哂成個連登所有黑過松井珠理奈嘅會員啲推嗰啲直接去佢到留言黑搞到佢喊嘅都應該有覺悟我哋好資格抽返幾張券當面屌返您哋啲推嘅老母

歡迎呀 夠膽咪做囉 唔夠膽呀? 影埋張卷出黎呀嘛
就快有9專抽 睇你表演 做啦

你先報上你推先啦咁

你搞清楚先啦
一早都講左mb係唔可以隨便同飯影相
就算有支配人係隔離都係要問清楚可唔可以咁做先有得影架
但唔代表個規矩唔存在
其他守規矩既成員
唔想自己d飯會做成混亂既成員
就俾你話到佢係鹽緊飯

至於黑珠
都講左n咁多次如果佢係單拖
跟本就唔會有人得閒理佢
但係佢做緊好多阻礙團發展既野
咁咪係乞人憎囉

仲話自己係親媽飯
自己個女做咁多自私 幼稚 乞人憎既野
都可以當係冇件事
呢個咪就係愈來愈多黑既原因囉

唔需要你地由推轉黑
但係唔該請正視返而家既問題
我敢講如果你珠肯好好對待自己個團體
肯定會有多返好多黑轉推呀

又被害妄想症
你地班友見連登少珠推咪嚟搞事囉
係囉反正小珠先係你地嘅箭把邊個鬧佢都得
我地都冇去搞事啦
你就成個bitch咁嚟踩埸
認真講我地冇你地班on9咁得閒去黑其他人囉
實有人睇唔順眼架喎 係睇你有冇心去黑㗎姐 你地咁有心黑小珠我都有d感動
你睇小珠唔順眼我都可以睇其他人唔順眼囉

煩9到呢 不過見你地黑得咁努氣真係幾搞笑 黑人真係死好多細胞架

你大我呀? 我好興奮好撚想睇呀 咁撚型

睇死你根本唔夠膽做 就咪撚講出黎啦
屌mb老母? 想出禁你咪玩囉
btw
我俾撚埋錢你去黑我個推 你都唔知去邊到黑啦on9

咁即係邊個係你個推呀

傻瓜

48坑呢我基本就出左 我前一個48推 我都聲稱棄埋 識我既人都知

你要搵我力千緊既 主推緊既 就搵我個id名啦

你搵到佢出黎黑 我都想見佢 去啦

唔好覆呢條智障啦 會影響智商
又閱讀障礙又被害妄想症
佢真係有可能比＄去黑小珠架

( Show Blocked User - 船木沙織 )

已blocked

點解我要做呢一個比喻反問梗你以牙還牙嘅logic係咪通點樣引伸到我必需咁做 你哋鐘意食屎我又要食埋一份先要夠膽 最根本嘅分別在於我品格差極都係圍內吹下水由頭到尾都冇主動去您哋個post搞事鬧人而唔係男人老九屌屌聲幾日嚟死chur住唔放係咪仲覺得當面黑搞到佢喊好撚威威 多謝您嘅意見芒果單握咗兩場好滿足亦冇上半年飛日本嘅打算因為要儲錢投票

挑 原來又係D塘邊雞最多聲氣
上面係咁講48點俾46追緊呀
SKE點俾我珠逼害呀
一大堆大義凜然, 要顧團體的說話
喂, 依個塘邊雞黎架咋, 佢都講明唔理SKE死活, 你地仲巴打巴打咁叫喎
依條友對48唔會再有任何貢獻你地就稱兄道弟
我地依D就算係單推, 起碼都仲困係坑度要貢獻下SKE銷量同總選, 結果就俾你地追足九條街喊打
圍埋已經村外的人黎黑村內的mb, 然後日日係度叫春個村內mb點唔理村內, 你度分化村內的飯, 最撚醒係你地

唔係去諗點解自己個推得唔到村外人既票
唔係去諗點解自己個推得不到味噌既支持
淨係去諗自己點樣可以儲多d錢死谷d票返來
加油

下 咁霸氣 講完 e家先黎縮?
唔撚係呀 搞笑咩 我真心想睇表演 搵我個推黎搞啦

就講最近
雜誌呢單
珠推講明話擺買呀
如果小珠唔日提夜提
佢d飯會唔會咁樣講呀？
選擇性失明呀？

on9少陣啦 我對48系個推有貢獻個陣你仲網上花痴緊咋
我夠膽講我對自己48系推做過既野 冇人可以質疑我冇貢獻

就算E家身為局外人我都睇左48系好幾年 我點解唔出得聲
事實上係我所講既野 E到冇人駁到 因人廢言呀?

SKE團體既說話 我一句都冇講 唔好又屈好喎CHING

乜柒野黃絲大中華膠大愛精神呀你
分化?48幾時有大和解過 團與團之間既飯磨擦一直架在

仲有就係unit con
人地贏左
佢講返d讚下人地既說話唔得既？
係都要咁做作話自己9年來努力d乜？
其他mb就冇努力過既？
你話佢係搞氣氛丫嘛
邊度有講佢係搞氣氛？
source呢？

你搞清楚先啦
知唔知單推呢兩隻字點解 又或者我換個講法唯飯又明唔明？簡單啲講你哋團嚟團去後輩前後輩後由頭到尾成件事都唔係我嘅考量範圍內 我只關心我老婆今日食飽飯未心情好唔好做嘢攰唔攰 佢公司或同事出咩事邊個出門比車撞我憑咩要理
放心 無論幾時佢啲黑都冇少過但珠推依然係度 我睇唔出有任何立場需要改變

你係冇接受過高等教育定個腦load唔切抑或係激將法逼人回 都話用個稍作誇張嘅比喻嚟對比返頭先個logic嘅不合理之處 點解會等於我吹都咁大要脅你你估我係你哋咩咁鍾意嘥時間落無謂人身上 我成世女都冇握過松井珠理奈以外嘅member亦冇諗住破呢個record

唔覺得個logic有咩不合理既地方喎 不嬲屌人都要有俾人屌返既覺悟架啦
真係屌人老母唔洗付出代價呀
我樂意俾你搵到我個推黎屌呀 反咩問姐
咁我咪答你 係呀 你可以 咁你諗住點

加一

咁你幫你個推諗到未？
成效點？

冇諗住點 以暴易暴都可以合理化香港真係有救而且成件事本人半個成員嘅名都冇開過充其量都係酸咗句對應差比着我會接受唔到 你喪屌我推就有份

下 前幾頁先屌小珠以外無人行出黎影相
又問我係唔係現場 話有人直行直過
E家先話 其實都冇指明係邊個
例子? 憑虛呀? 9UP呀?

香港有冇救呢 就唔係我同你係到9UP既內容可以改變同決定

好似你ED咁有教養既人存在 香港E家咪又係仆緊街 有咩分別?

而且唔以暴易暴係咪即係和理非非大愛精神呀? 珠推都左膠呀?

我真係冇指明邊個喎眼見為實呃你有乜着數姐 不過係都要話我9up都吹你唔脹repo咪又係得個寫字 唔通你想我錄埋影比你咩大佬

同佢地玩下算啦船木巴 堅嬲就無喟呀
你地又係 以為自己好勁咩 虎牙都質疑資歷 係咪傻咗

我咪就係一直問一句 咁到底係唔係唔跟小珠做 就係鹽對應囉 好幾年都冇人跟佢咁做
而且 我都一直有講過小珠咁做係阻住成個流程 咁人地唔咁做又有咩問題

更唔好提 我唔知你講緊係唔係akb本家既人 本家人需要趕返劇場影相 趕走又有咩問題

唔贊成暴力就左膠嘅二元分化係咩玩法我一個人嘅回答又乜上升到成個珠推嘅階層呢退一萬步左唔左膠喺飯偶像方面都有分對錯？

Sorry我飯偶像唔飯巨巨 從咩觀點角度得出我哋覺得自己好巴閉嘅結論 再者咩資歷有幾勁又關我咩事係aks股東定佢事務所老細抑或係每年投幾廿萬嘅單推王？

撚知佢推邊個咩, 一路神神秘秘唔肯講
講一句以前推虎牙好失禮佢? 虎牙幾好呀
我以前都係mini俾個虎牙飯黑入坑架, 我多謝佢地tim呀
不過就算推元A又點呀, 好巴閉? 唔質疑得佢講ge野? 佢真係自己講理得SKE死活喎, 見到好多SKE飯係度同佢圍威喂喎, 然後追住我地屌唔理SKE喎, 你地精神分裂架?

你覺得我堅嬲咩 我最唔怕俾人大 你唔做我又冇所謂 做左我又花生食 何樂而不為

虎牙就算啦 都出左坑 都係飯返自己名最開心

lm

我係推板野咁點 我確實出左坑 咁點解要提佢

你都係香港wor, 香港係因為你依d人存在而仆緊街, 定我地依D人存在而仆緊街都係未知數wor

佢屌緊停係度影相，有飯做成混亂
同我屌緊你珠乞人憎d事跡
係兩樣野來個喎
你閱讀理解fail？

講緊你咩, 先作多情,對號入座, 過主啦

肯回應我
你珠搞9雜誌單野未？

曾幾何時係都要老屈不恥珠推想靠味噌票嚟上位 依加又指責珠推唔搲味噌票 你哋真係永遠立於不敗之地想投票俾自己個推都係錯我諗要學下啲dd靠嘴炮表達愛先係政治正確

你又係閱讀理解fail?
不嬲都係話你珠都係痴埋堆元AKB 成員度
幾時又屈佢想靠味噌票上位？

冇咩ge, 你要食花生嘛, 屌得人地個推就要有代價嘛, 仲要自稱為AKB貢獻良多嘛
不過搞出一堆花生, 成隻癲狗咁亂咁吠之後, 都係死唔肯認自己推邊個, 除左覺得你個頭盔戴得好柒好死狗之外, 都冇乜野嘅

原來松珠巴閉到玩個app都搞鳩到本雜誌提兩嘢單推連出句聲選擇唔買冇自己個推嘅雜誌嘅權利都冇 我唔想回啊因為真係冇你哋咁無所事事唔洗搵食

係你理解能力fail 想當年珠推屌味噌被人串唔係想靠團推票上位啊嘛 你唔知道我當然記得清楚

見你咁樣講我又好好奇你係幾時入坑既，之前無上過高登個邊既AKB區？呢個年頭竟然仲有新飯入48團(大慨咁講先)?!

一個成員要自己箱推團真係冇問題個喎
前提係你對個團有幾好先？
彩姐做到，指原做到
你珠呢？口講一本SKE
但係實際做緊d乜？
有冇真係認真咁推班後輩？
定係想自己長期做center？

你係咪失憶, 自己岩岩講完ge野都唔記得?
冇腦都有眼呱?
mark大你對眼睇下自己岩岩講過d咩啦

你都識得講想當年
咁當時d同而家d人係咪同一班人呀？
乜野“你哋真係永遠立於不敗之地”
你自己都識得講你既立場唔等於其他珠推既立場啦

玩雙重標準？

請參考返#663

我冇為AKB貢獻多 我係對板野於心無愧
我做過既野 你唔係好需要知 亦唔係討論重點
我係小氣 但唔會因人廢言 就係咁簡單

原來要有上高登識哂你哋班巨巨個朵先叫飯48咁應該仲未入坑有咩好介紹

笑撚死, 我唔想黑亦冇興趣黑其他人
你真係SKE飯? 為左踩珠去捧另外兩個從冇高峰過的團, 依家另外2個團掂過SKE? SKE一直輸蝕ge係資源唔得, 因為金主冇另外2個團咁勁, 原來咁都因為係我珠對個團唔好, 因為佢冇推後輩
山本彩奶左邊個後輩出黎呀? 008呀? nmb總選輸ske幾多呀?
指原又奶到個團幾高銷量呀? 一直keep住破唔到30萬, 仲岩岩跌破20萬真係成功到暈

不過我個人識分辨黑白, 個團的遭成功同失敗同個別成員冇直接關係, 我亦都唔會覺得ske之前的成功只係因為小珠, 所以我對你不滿自己個團然後搵個箭靶出黎發洩的方式完全覺得弱智

慘 我係唔係撚到你地有過敏
最唔搞事既劇場巨都俾人屌

"我夠膽講我對自己48系推做過既野 冇人可以質疑我冇貢獻"
依句係你頭先講架呵?
又一個short term memory有問題?

佢應該真係只係好奇問, 冷靜

48系推呀大佬

唔係48系 跳字係咩玩法

入左坑好多年, 都講我係睇mini post入坑, 高登個邊既AKB區真係冇點上, 因為睇過覺得唔岩傾

原來對48系推貢獻=/=對48系有貢獻
睇黎依度最冇團體意識ge係你, 可以將mb同成個gp完全分開睇, 依度個班團體撚最應該屌ge係你先岩

結果成個晏晝一票都冇投過

心諗
我係好奇因咩理由你地諗野可以去到咁激烈
我都識高登以外既48飯，咩類型都有DD又好單推又好，住歐洲寧願轉N次機飛19幾個鐘去日本握手既都有，但咁激進既真係未見過
我難以理解既係一團既大大top可以同本身個團切割而且表示支持
唔好搵彩姊同指原比較因為無人會質疑佢哋個團既貢獻，因為係事實只係你們視而不見

nmb首週銷量: 首單218,441 ---> 最高481,843 ---> 最新266,813
hkt首週銷量: 首單250,147 ---> 最高280,567 ---> 最新199,504
ske首週銷量: 首單22,624 ---> 最高640,451 ---> 最新272,871

如果我話我對佢既貢獻係佢畢業後呢

雖然畢業前我都有幫過手

佢地係咁開post黑人同一個人唔叫激進, 我地開post護自己個推就叫激進
只代表你識ge都係可以同你圍喂威, 同聲同氣ge飯
比連登班友再激進d ge我都知好多

btw 你回緊個條友先係將mb同本身個團切割wor
佢自己話對48系推貢獻=/=對48系有貢獻wor

AKB48 NHK紅白選拔

AKB48：17名
SKE48：6名
NMB48：11名
HKT48：11名
NGT48：3名

你找single做比較，你唔記得最新single係yunana做C呀 ，咁咪證明左用以外成員做C銷量先回勇?!

因為你唔知我做緊野係for 板野solo job姐

我道歉係我錯有眼不識識巨巨泰山激動咗
近嘅48G遠至其他國家嘅偶像團體從來都有飯個人/CP/團體嘅唔同方式再激烈粗暴都唔係少見嘅事 關於思想激進呢個point難以苟同係局限於珠推片面嘅問題 再者點飯法係個人取向問題係唔會爭論出一個絕對性嘅正確方向
團嘅問題講到我都覺得自己煩再重申一次完全唔關心衷心希望呢個post唔好再出現呢類argument因間唔回又要被人串放心其他人完全冇關心過幾本上唔會有閒情逸致討論

明明芒果個累計淨係多金銀3000仲未計個堆開咗嘅外掛 我真係唔知回係邊咁計法大聲咪可以入埋珠數

【ビルボード】SKE48『意外にマンゴー』が368,313枚を売り上げ、大差でシングル・セールス・チャート首位

1位『意外にマンゴー』SKE48 368,313枚

SKE48『金の愛、銀の愛』32.6万枚セールスでシングル・チャート首位 SMAP4位で9曲チャート・イン

1位：『金の愛、銀の愛』SKE48 326,415枚

差幾萬喎??

又係你自己話珠推唔諗下點解得唔到味噌支持先？
諗得掂未又係比你地話想R味噌票想靠味噌上位？ 根本你地講哂

你追返post先好講野啦

你地慢慢 今晚去睇電影

第二個人格你點做野架咁遲先出黎

係咪又要召番第一個人格出黎
請唔請人 我可以幫手做珠推

珠黑們 收嗲啦 死八婆 死八婆 死八婆

原來唔至3000係6488你講billboard我講緊oricon個累計 334086同327598又唔見你講埋19th個365328

咁啱嘅我都去緊睇戲

痴線佬⋯
( Show Blocked User - 與真司郎 )
直接block算

仆街我係唔係又收左人皮

珠珠有實力 當年akbingo 10連勝班老屎忽
邊個話佢無實力

睇邊套？我睇東方快車謀殺

換番ac即刻駁咀未

屌你老母未出糧呀喂

你又玩埋一份

我這不是很有趣嗎

睇思裂？

唔好講總選入圈人數有咩比較意義 宇宙最紅twitter啲like多過特朗普但冇人肯為你洗錢好撚妒忌啊唔q得閒兼想回洗唔洗開心到出po圍威喂 現實中到底係咁缺存在感

一樣 早知約妳睇算

留幾個emoji又成功反擊 珠推好波

尋晚kelly鬧得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街

老公仔 燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

煙同酒都好貴 你唔係唔知我對煙同酒都好高要求架啦

依個gag好笑

可唔可以討論下點解總選成績, NHK紅白選拔等等指標有差異

你可唔可以唔好咁狗揭人創疤
呢到唔需要你 呢到係圍爐取暖區 走啦

幽默到呢

有人肯為你洗錢咪又係跌到廿幾萬 同未上過高峰既團一樣 有咩好威

SKE48 19名 NMN 10名 HKT 16名
咪又係同HKT差唔多

SKE48 617,939
HKT48 643,853

俾埋票數你仲多3萬票

幾個emoji又成功Ko

啲高質討論去番對面算啦 呢到係我地打潛艇用架

總選係團內 由於唔係一人一票原因 所以鬥既係金錢量

NHK紅白 係對外 基本上係一人一票 鬥既係國民度 亦即係所謂既知名度同好感度

proof完高峰過味噌嘅票數流向其實又關我咩 左轉出去質問下箱推啦

金錢量又代表咩? 如果話背後金主掟錢出來, 好難想像SKE的人成績會好

金錢量可唔可以代表死忠度呢? 以前見過有人比喻: 一百個只買一隻碟的路人 vs 一個肯買一隻碟的死忠

打漏: 一個肯買一百隻碟的死忠

又係你話要比總選 又要話人唔洗錢
好啦真係鬥完...之後又要唔關你事... 精神分裂?

我只係講緊成個團, 因為佢地係度討論緊成個"帶起成個團"的效果
邊個做C都好, 都係SKE成個團的銷量
仲有個圖係特別講"高峰", 我只係講SKE係比另外2個團有""高峰"過
我用最初, 最高同最近3個點黎做定位比較
你唔駛伸延去第2樣野

唔講金唔金主啦 如果話最有所謂金主嫌疑一定係NGT

金錢量唔一定代表死忠度 始終每一家都有自己既所謂票源又好 票倉又好 你永遠唔知你既票數係幾多個路人 + 幾多個死忠投出黎

我自己E家係咁睇 係48劣勢或者係曝光率已經到頂既時候 村外個人知名度比以往任何一個時期都重要
係E家黎講
一百個只買一隻碟的路人 > 一個肯買一百隻碟的死忠

頂, 點解多左個弱智狗係度

個初衷唔係有冇高峰過呢個point咩proof完仲關我咩事人 哋講single銷量你提紅白入圍人數 講返總選入圍人數你又要用總票數 仲有握手生寫價格concert動員sns關注like人數新聞外務數量 成個龍門俾返你啦我電影開場喇

No 罵戰
貼圖 ok？

仲睇電影?
呢邊箱小珠就不停嗌生嗌死要第一
果邊箱珠推就走去睇戲消費
原本可以換多幾張投票卷
小珠就咁就冇左幾張票數
你地好殘忍

識你老鼠咩，點解我要知呀 你以為你邊個
咁你前面扮咩亡靈廚，話我提麻里，話珠影響團體影響其他mb blahblahblah呀，仲話自己睇左個團咁多年有資格出聲，你只係虎牙單推咋，扮咩48古參大大呀，連自己都否定自己對48有貢獻，係依度班刷鞋仔先當你資歷大大咋

下 咁人氣剩係玩一樣野咩
到底係邊個搬龍門 入圍人數咪俾左你囉 但係你重點係洗錢呀嘛 你買人數 定買票呀?
即係笑完人地D飯唔俾錢 之後柒左 就扔低句唔關我事 要唔要面

OK

ok

所以我咪話你唔知囉 咁事實你係唔知 話你唔知 有咩問題?

我前面係話自己係前亡靈廚 可以去睇下 我對自己身份都知得好清楚既 再講多次 我冇提過你珠影響團體 只不過佢搞到人地收唔到工都係仆街姐

我睇虎牙之後 都一直有留意48 邊似小珠推 切得咁開姐 我係對48 0貢獻 咁又點 點先算叫貢獻 係唔係網上發下花痴叫貢獻? 係唔係講句野都要計大家為左個團用幾多錢先可以出聲?

lm支持小豬

得啦，nmb hkt勁呱呱 ske地底泥啦
啲ske團體撚死晒去邊？我見你地隔離post仲護住晒ske架，黎到依度你地有左共同敵人就笠晒水，認同ske賤過死底泥啦？依個前虎牙單推wfc ske死活的村外人黎咋wor，某ske新寵神id，你對你巴打死都要話nmb hkt有高峰過ske點睇

唔係有高峰過SKE
而係確實大家衰退期 唔明你地係到威D咩...

抱住個高峰期做咩姐 咪又係J歷史

小珠推同小珠既思維都係好古怪

講起思維 我諗POST頭都問過一次
我對小珠有個思維真係諗極都唔明

點解小珠會覺得成為48系第一名 SKE就可以係現階段起死回生 有冇資深小珠推可以解釋下

E點我真係好想知係咩邏輯

SKE的確係某段最期比唔上HKT同NMB呀
點解?
咪就係d 資源嚴重傾斜係某個人身上 其他人跟本發唔到圍囉
我上星期都講過
資源同C位係可以讓出來架
點解我會拎指同彩同珠比較
咪就係佢地兩個真係肯為個團做野
帶班細既上位 俾機會班細既
所以無論村內村外都好多人尊重佢地
而你珠 淨係識得留戀C位
日講夜講自己冇雜誌採訪

同埋又唔洗 安個咁大名號俾我既 前虎牙單推wfc ske死活的村外人
因人廢言 真係好低層次

資深小珠推都唔會咁講, 係未真係講過架

屌又要我搵原文? 小珠D第一原文好難搵 咁撚多

其實無錯喎小豬攞第一 啲人咪會睇ske ske咪會更紅囉

指王拎過咁多次第一超越左本家未??

扶不起無高峰垃圾團唔好提啦...

劇場都無埋嘅垃圾團都好講架咩

小珠推 J歷史都可以過埋下半世
HKT 連歷史都冇得J 希望可以執柒唔好獻世

好同意..... 到而家重係賣緊開團啲嘢 完全冇進步

聽講依家無公演佢地會係天神街頭攞住個兜喺度乞食 好似係

留名希望珠珠下年總選第1帶返旺SKE

係咪要黎鬥慘

俾個咁大的名號你襯返你之前扮晒大支野之嘛仲有人話唔可以質疑你呀 繼續去搵返你啲刷鞋仔巴打做高層次大大啦

當然ok

慘 俾我撚到痴左 睇住人要靠人身攻擊去保持信仰值真係好悲哀

珠冇搞到個團一年出一張single, 銷量跌破20萬真係對唔住ske啦

佢講資深小珠推唔會咁講
得個一句都可以睇錯仲係度恥笑人
柒到喊

都唔知道你哪來的自信話撚人
由你連自己推都唔認開始我已經好睇你唔起

BTW都唔夠姐姐你輩份高既 一入場就自稱姐姐

冇咁上下自知之明同勇氣 都好難係一個討論區自稱姐姐

不過姐姐你就小氣左D啦 我教完你野 一句多謝都冇 到我問返你 又話唔教

小珠就係咁影響飯架啦?

(要玩人生攻擊 個POST應該可以玩到1001)

資深小珠推都唔會咁講,
係未真係講過架<====好明顯係問緊小珠係唔係真係咁講過囉

我係出左板野坑 點解要係到報佢名?

我係跟緊船木沙織 一個你唔識既IDOL 我仍都報左佢名

即係識就係推? 你唔識我個推既都唔算推?

原來係唔係IDOL都要姐姐你確認?

洗唔洗入紙呀姐姐?

冇野好講拎返N頁前的野黎講

下次問推係唔係要將成個推既歷史寫一次出黎先叫認?

佢地叫得我虎牙 係因為我係高登本來一直用E個名 叫掛左先會一直叫
唔代表我E家仲推緊板野友美本人

。。。。。原來你閱讀理解能力真係有問題，好柒

下 你要鬥無賴就係咁玩架啦

即係N頁前既野就唔係講過? 本人意見經過N頁就唔等於本人立場?

唔夠你柒，十個問題都唔知有冇正面回答過一個

要拎48大大光環時就左一句前亡靈廚，右一句對48系推貢獻好多
叫你報推時就話出左坑唔好提，三催四請都唔肯講

我差D以為E句係你打 點解一定係人地理解錯 小珠推係唔係都繼承左小珠認為自己一定無錯既本質?

我發現你好鐘意話人地理解能力有問題
係唔係方便柒左個陣可以話自己唔係咁既意思
"係你理解錯我講野咋 我唔係咁既意思囉"

咁又係既 係網上打字 點打都可以後面靠解釋改意思 文字就係咁神奇

痴線
自己閱讀理解差就話人閱讀理解差
姐姐你真係好野

前亡靈廚 係作為一個身份既感受 確實 小珠貼板野個陣 作為一個元推 我有覺得不爽 提出黎有咩問題
我對板野自問貢獻好多 的確係事實 我都唔怕同所有人對質 我對佢於心無愧 係我變左 我先會棄

我棄左推 點解要仲係E個時間報佢名? 都係個句 報推係唔係要推歷全部先叫報?
我力千緊咩人 飯緊咩人 我自己最清楚 你都話唔識我 你了解我幾多?

係人都知佢推邊個
係得你一個唔知
不過你又係既
我一開始報左邊年開始入坑你睇都唔睇又問左幾頁

如果我唔表明係前亡靈廚係唔係又要係個陣俾你屌"關你咩事?"
我表達左 係唔係省卻E個麻煩

如果報自己既野就係拎巨巨光環 咁姐姐你好似都報過2次
咁點解你又唔算拎巨巨光環?

對唔住我不配為人

套戲好唔好睇?

如果我只係講自己前推一個亡靈
就足以令你覺得我係巨巨 咁姐姐你又會唔會太過自卑?

乜嘢叫係人都知佢推邊個
又冇睇你地d圍威喂post
仲要最近先開帳號上連登
唔識你地老鼠亦都唔想知你地乜水囉

唔想知又係咁問
咁問來做乜?

啲人話麻麻 人格分裂劇情好難作

邊及得上巨巨半分 左一個資歷冇人敢質疑右一個當年威水貢獻嗰陣我仲未識追星兼有成批幫手吹奏嘅followers 小塵埃自卑到想喊直到今日先領略到巨巨如雷貫耳嘅大名

大家友好上網吹水你自然就識到人啦 其實一開始好多人都友好入黎say hi 你地就以為自己猶太人咁 咪冇計傾囉

以我理解係冇人想知佢乜來頭
好似淨係問佢推邊個？
Btw唔係我問

睇咗就知咖喇結局好精彩

唔緊要啦 唔知我係邊個有咩所謂 我都係入黎玩下既過客
我又唔會出小珠EVENT 我都唔係好相信E到有人會黎我個團玩

最緊要係咩呀 見到大家要開始9唔搭8咁人身攻擊就FEEL到個種老羞成怒既感覺

我覺得麻麻地

喂唔好劇透啦引多啲人中下伏

請又請咗鬧又鬧咗係要洗版唔肯出返去 慢慢吹又好黑又好我都冇半分意見 真係比人逼到九唔搭八好迷茫啊到底呢度有咩吸引力我哋改啦

你自己睇返一開始頭幾頁先啦，我地係度自己講珠，然後有ske推入黎吹水，我都有同佢地友好吹水呀，之後係呀前珠推大大入黎回踩，我開始時唔想理佢，係佢on9話珠唔抵得yuria移藉多資源，我先開始認真駁佢，然後就一堆人入黎黑珠，想息事寧人都追住黎咬，好啦，靜左幾日啦，呀新寵神推id又入黎係咁問珠推死晒去邊又開始過，之後前珠推大大同前虎牙大大就癲狗咁一路無限伸延啦
入黎ruin晒個post之後就企高地話係我地猶太人
你地真係友好到冇人有啦

過客咁你過完未呀，躝啦，前面自己一直係度攻擊珠推人格就冇問題，到自己俾人攻擊就係老羞成怒 見到你自我感覺良好，覺得自己秒殺全場個樣就覺得好笑，不過俾人捧慣做大大的人多數都係咁，見得多

唔伏囉！

選擇無視咗某啲comment好多次topic都end埋 又癲狗咁拎返出嚟講死chur唔放 冇回應係認輸回咗更加沒完沒了覺都唔洗瞓 開口埋口批鬥佢呢樣唔啱嗰樣唔着珠推係咪要奶鞋底認錯聽訓話先叫友好交流啊

下 我係仆街我不嬲都認架喎
我入黎玩就係仆街既象徵啦 同我之前講D野冇衝突

唔係既 見到你地咁真係好難唔覺得自己玩大左 對手太弱 係咁 我都唔想
不過冇既 老羞成怒到需要先玩人身攻擊都係咁 我都見得多

係咪唔抵得佢地最憎嘅小珠都有死忠
係都要走嚟黑酸下真係 搞到呢度好大陣酸臭味

講到咁都唔肯走 我就快窒息

我再講多次，我識你條鐵
唔好賴熟咁話自己不嬲都認仆街，講到我一直都知你係仆街咁
得啦得啦，我地好弱啦，大大宇宙最強 對手咁唔好玩你仲係度死lur做乜？

奶香味小珠

鍾意死lur係唔係唔得

我覺得係佢地活係自己小圈子，以為珠啲飯真係俾佢地黑走晒

我話唔得你係咪死返出去

新寵神推id出現了

Masana最後一篇blog寫咗俾小珠

前嗰牌睇concert直播見到而加仲有人推珠咩呢類comment

應唔應該話松井太太你太有愛心 認真咗
我就覺得好搞笑 對唔住
Btw太太洗唔洗我呵返你？
頭先有個癲佬走入嚟大叫三聲八婆真係笑咗出聲

同時覺得好低層次同驚驚豬
所以諗都唔諗就block咗
冇乜愛心同耐性同d痴線佬溝通
心諗做乜9

得呀 肉酸姐、慣咗架啦呵？

其實我都有D悶 直接D講

因為你地繼續回囉
你唔覺得你地好有趣咩 E到真係扮下巨巨都無咩所謂
唔知係唔係第一次玩討論區 不嬲ED區對黑子都係遵循一概不理會原則 除非你覺得自己有本事趕走姐
呀你地又好撚得意 會逐個回 真係好似小珠 冇咁既能力但係覺得自己有咁既野心 同時你地又好多地方俾人周到喎

你地串我其實冇咩用 反而覺得你地有嬲豬係好好玩 唔好話自己無嬲啦 爽爽快快認左佢啦
你覺得我係入黎串到你變推? 傻啦 最好唔好變添 小珠真係你飯埋我個份 我黎燒時間架咋
咁既玩具邊到搵 在職廢青係靠ED打發時間架啦
真係你搵到個新既 我都唔介意走場

珍珠奶茶

唔夠小珠推既

個IDOL阻住人地都可以當光榮野周圍講 唔講仲以為咁係做善事

咁先夠肉酸

睇返你咁講都已經大笑左出黎
我屋企人問我笑咩
仲話我地係分身，依啲咁小學雞的網上罵戰技巧真係應都費事應

你以為我地黎黑走你咩
小珠D飯走唔走關我撚事

你地覺得第一好重要呀嘛 你咪去所謂OVERBUDGET去買票囉
睇大家花錢唔係仲開心咩

頂，講到咁條友都仲繼續入黎長篇仲覺得自己攞晒彩 臉皮厚穿地心

十二月有咩戲上

翻譯：
[cp]
珠理奈
對於我來說的珠理奈
珠理奈的工作繁忙 這幾年能一起在同一場合工作的機會可以說是少之又少
然後從今往後更可以說幾乎沒什麼機會一起工作了
在SKE裡對我最重要的成員就是珠理奈
迄今為止從來未曾改變
說她是整個娛樂圈對我來說最重要的人也不為過
作為看著CENTER珠理奈的背影最長的人來說
我會一直是珠理奈的伙伴的
希望珠理奈身體一直健康
無論再怎麼華麗的詞藻都比不過我和珠理奈相視的那一瞬間
其中所蘊含的就是我們的全部[/cp]

我都希望珠理奈身體一直健康

好慘 都仲係死要面 咁撚另回返前幾頁個D啦

咪又係跳過之後回D曲線文 之後人身攻擊 姐姐

我覺得爭第一係無可厚非，無容置疑
但真係好強調個人第一對個團好重要咩？

收皮啦 你咁講會俾上面班珠推屌架啦

小珠做野唔撚會錯架

頂，你唔好再回佢由佢單機算啦，佢啲同伴都冇佢咁厚臉皮繼續死lur啦 玩左成日好攰呀，俾我地抖下得唔得，打字唔駛力呀

我開左成晚OT過來松弛下
你地D唔駛做, 冇資格話我

差唔多要瞓起身繼續做

都唔知邊個係小圈子
淨係連登先有人黑珠咩
你睇下大把日本仔強國人都係黑珠
唔通又係生安白做黑你珠咩

咩事咁慘情OT到依家

睇錯左你話差唔多要起身繼續做...以為你又咩事要半夜OT

3月尾救世軍第一次開post 個陣好似一日多少少就推爆
真係唔知邊邊先係小圈子

一開始我就話佢霸住個C
你就拉埋Yuria來講
事實係bingo度講到出面唔抵得佢多CM
係佢自己親口講又話我黑佢
你自己睇返bingo啦
仲有呀你珠同Yuria不和就出哂面啦
Yuria畢業 係SKE劇場搞
Yuria唔請者 你珠有冇作為神秘嘉賓出席? 冇
有冇寫信俾Yuria? 冇

又或者係我lur到你死返出去呢

以為我地以為只係連登先有珠黑已經係小圈子思維
夠啦又loop返轉頭，唔該推崇友好個位朋友叫返你嘅巴打走

慘 最後咪又係我講完先令我單機...
唔好咁啦... 你地咁聽話 點會令我唔覺得真係拎左彩...

我原本以為姐姐會有返D骨氣 點知真係收皮

不如再退幾步咁講
睇左咁多年總選
總選第一有咩意義?
咪就係之後果首單曲你做C咁大把囉
再之後會唔會有好好待遇? 唔會
前田畢業之後會唔會成日拎總選第一出來講? 冇
佢而家都係做緊d閒角
個人發展得好唔好 同埋個團發展得好唔好
跟本就係睇果個mb本身落左幾多心機落去

上星期我都不斷講小珠太過執著村內既C
對佢村外發展同團發展都冇幫助
姐姐們就覺得我係度陷害緊佢咁
仲話咩俾多D錢推佢上第一
根本就對佢出村一D幫助都冇
與其哂時間執著自己有冇C位 點解唔用多D時間訓練下演技? 話哂佢目標都係做女優

你知唔知自己講緊咩
得連登先有珠黑
你世界會唔會細左d
加上救世珠咁黑人憎會唔會剩係得咁少人黑
用個腦諗下啦

咁你有冇認真諗過點解會咁多黑?
一定冇啦
總之你珠一定冇錯

UP乜鳩 痴線 E下我真係認理解能力有問題 到底寫咩

知啦，睇到啦，多謝晒你意見，你講完之後世界一定已經變得更加美好啦

喂屌 你地睇得明既

閱讀理解

你一向閱讀理解有問題，我唔surprised
前珠推大大理解能力好似比你好

話說身邊唔少珠推包括我自己嘅入坑契機都係因為黑 真係要講句多謝 唔係因為中日兩邊嘅黑我連松井珠理奈係乜水都未知

諗完又點？諗完我地都係繼續推佢，所以 小珠一直都好多黑架啦，大聲一出已經好多黑啦，你以為佢依家先多黑咩

世界唔會一定變得更美好
但48G一定會變得更美好

所以咪叫你諗下點樣可以減少d黑囉

真係好小圈子全香港應該得我哋三個珠推 嗰次香港機場接機啲人其實全部都係另外兩位member嘅飯

閱讀理解5**洗唔洗影張成績表過你睇
駁唔到人地講嘢就話住人地睇唔明你講咩依招你用到爛哂啦好冇

係啦，你講完依一刻48G已經變得美好左啦，早知48G請你返去做寫手
得啦，駛乜燒錢搞咁多野

果然香港考試制度好有問題
完全相反地理解人地講乜都拎到5**
你問下前珠推大大我意思係乜啦，人地就睇得明啦

我唔會認為小珠係冇推
但係咁撚井底之蛙既就真係得你地三個

講多兩句反埋教育制度
你講嘅嘢就啱哂
人地就永遠唔會理解到你講咩
真係好癲

我諗首先要時光倒流返去出大聲個時

咪即係好似小珠咁
自己一定無錯 有錯都你地錯 再錯就係世界既錯

係有人小學雞講兩講就撻dse成績出黎prove自己先啫 大大下你就知中學成績真係得啖笑架咋
同埋你問左前珠推大大未呀，我冇話佢理解唔到wor

唔使時光倒流
其實你珠肯叫自己推買多幾本雜誌
肯定會有SKE推俾like佢

係你三句唔埋兩句話人閱讀理解有問題呀
咁你咩都要證明要cap圖呀嘛
咁我成績表咪想cap比你睇囉
依家又唔睇

你又暴露左你小圈子思維了
你已經識晒全世界珠推？你咁肯定得我地3個係係你所講的“井底”？
到底邊個先井底

多謝你嘅認同原來仲有批見識廣博嘅珠推

你到底有幾care本雜誌
珠成日都轉後輩的推，今日都有，咁你俾左like未

拿你自己話其他珠推都井底架咋
我地冇講過
你知就最好啦

但你真係理解錯晒都唔話得
你理解左A
前珠推大大理解左B
咁一定係你地是但一個理解錯啦，你地自己傾掂去

放心啦 佢肯定屌你理解能力問題啦又

做咩者?
又要拉埋其他人落水陪你三隻癲雞呀?
得閒就睇下5ch同貓頭 睇下人地講乜啦

永遠都唔會係你寫到1999先搞到人地誤會

真係神作

最衰都係我成日倒佢米一提團同後輩就ignore仲叫佢諗多啲自己唔好理人 搞到少咗幾個味噌like添

其實佢9up到我都唔知點理解

你知唔加“ ”依個標點符號有咩意思？小學雞就唔好學人玩捉字蝨啦

你咪又係捉9人標點符號

你個句就唔捉字蝨呀?

係ON9方面你地真係好撚小珠

又黎5ch同貓頭啦 5ch同貓頭一定係全世界

我都係因為追2ch啲小珠黑貼先會入坑初心嚟應該睇得多過您 呢度有人奉大陸仔啲貼吧為聖旨係幾令人驚訝

好小珠
笑左
新形容詞

叫你睇閒上多d其他地方見識下 就等如全世界?
係你理解能力有問題多d喎

叫你多d見識下
係叫你多d睇下 唔同地方 既正論意見同反論意見
幾時又有講人地講既野一定係聖旨
咁既然你話追2ch既黑貼先會入坑
係你唔識理解人地既意思
定係特登搞對抗?

我記得最初幾頁，我講左句“親媽飯”，就俾人話係高登講蝗語會俾人屌，但佢地自己又成日上大陸貼吧仲奉為聖旨都冇人屌佢地嘅 雙重標準到呢

我覺得去event現場見識到多啲喎so far冇比人批鬥過 同日本仔吹水幾頂癮仲送生寫俾我

2ch既黑貼 有唔少po都有講你珠仲咁多年做C 仲悶唔悶D
咁有冇理解過點解人地咁講?
定係你想講就係明知人地咁講所以特登撐佢?

hang app重複左

點解人地講嘅野一定要認同？睇到啲人黑佢就唔可以撐佢？
你有無獨立思考的？
我都係被黑拉入坑，只係證明其實仲有好多人覺得啲黑好on9

冇人要你認同人地講嘅嘢
但咁多人講緊同一樣嘢
肯定有原因
唔認同唔係問題
唔喜歡都唔係問題
唔理解唔明白就係無知

要你理解點解人地咁講 = 認同人地講既野?

你係咪真係唔識中文?

如果咁多人都係講同一樣野
唔係去諗 唔係去幫自己個推減少d人講同一樣野
而係特登走去搞對抗
呢d就真係無腦 無獨立思考啦

我就會覺得一樣嘢好先想帶人去見識下 言下之意嗰度你又冇覺得好到具權威性咁點解我要睇 平時除咗2ch twitter好似11年開用到依加都關注唔少世界各地嘅飯 我諗嗰度視野應該廣闊過貼吧

路過

理解=/=認同
即係
我理解行乞呢個行為係值得同情
但唔需要認同行乞呢個行為正唔正確

BTW...獨立思考

我覺得撐一個人 就要將佢所有缺點都要撐真係好ON9
只係想講 ED人連說話技巧都欠缺 想引人落坑 唔係咁做
你一定要同人講佢有咩好(80%) 都要講佢有咩壞(20%) 咁D人先會覺得你講野都幾公道
咁就自然會信埋你講個80% 而唔係一味發花痴 佢一定係100%好 痴撚線 教仔咁 自稱姐姐 連ED點都諗唔到 真係好難諗點出社會

twitter
依d咁hardcore嘅嘢撚有人拎去twitter講咩
你d觀點真係有趣

女神屙既屎尿都係好飲好食
你識條鐵咩

TWITTER

我係上面都唔會咁多廢話 一來無謂 二來你加得既都係朋友 咁點會討論到D咩

飯小珠就係搞對抗你哋覺得自己啱我思考完並唔認同就係咁簡單 唔認同你哋就可以批評為錯？

咁講啦
twitter 呢d SNS類平台 你係可以過濾要睇邊d人講野邊d人唔睇
就好似fb咁 一個人淨係like 黃絲d page add 黃絲做fd
佢根本就唔會見得到另一邊既藍絲既論點
反之亦然

係虎牙先咁好人教埋你地玩法
學嘢啦

no ikoma no gizaka‼️
no matsui no ske‼️

已經唔係follow咩人嘅問題
係根本冇人會講依d嘢
佢話佢睇左咁多年twitter我反而好奇佢到底有冇認真睇

冇話一定要你認同
但係你連理解都唔想去理解
同埋而家講緊你珠做緊既野都係事實
就係佢一言一行好唔撚得體 好自私 好唔理其他人

點解唔會咁多人轉其他立場嘅言論下面好多回應可以睇 除咗自己follow嘅又可以search keyword慢慢碌 流量同即時性應該大過貼吧掛

講得出依d嘢證明你完全唔熟悉日本文化
點會用自己真名講依d嘢
就算講都會係見面講
twitter比你見得到都係正面嘢

乜你哋玩Twitter淨係睇自己follow嘅人 我覺得同fb唔同佢最大嘅優點係有得search keyword睇到所有相關資訊

你都唔明twitter個定位係邊
人地日本仔係拎黎做速報發表貼一兩張相再share打卡用架昨
我follow百幾個飯會長篇大論打文一隻手數哂啦

喺twitter用自己個推做icon diss其他member比本人見到呢啲都算正面嘢？ 咁都幾偉大成班黑捨身用真名留言鬧人都冇有怕

你D FOLLOW 勁呀 140字一個POST都打長篇 轉做圖片都冇人睇

日本仔拎黎social打關係
點會講依d嘢
就算真係有人講
都唔係咁易比你search到
我同你講我twitter有屌救世珠on9你都唔會咁易搵得到啦
我連佢名都冇加

你睇到炎上個D 通常係因為大家一齊炎上趕潮流架

單獨黑既 9成9假帳戶 我都想知邊個用真身去單獨屌人

依個你唔介意嘅講下你用咩keywords search?
我真係完全冇見到過咁滯

識大把長篇大論仲要一篇字數唔夠連講幾篇嘅日本人喎 我哋依加討論有幾長篇140字都唔夠位出？定位幾唔同都好唔覺得一定要上貼吧先叫可以了解到唔同意見 咁講法微博個戰場仲大

依度幫我答左理解同認同的問題
理解完並唔認同=搞對抗，你地自己已經有既定思考仲好意思成日係咁叫人去理解

岩岩隔離先用中文出左篇700+400既討論 自己換算日文有幾多字
140字夠位出乜...真點飯咁耐係板野個陣見過一個會係咁做既人
唔上貼吧 中文既仲有 PTT可以選擇...

cls唔知係你表達能力差定我理解能力差
以前都估到你想講咩
今舖連你up乜鳩都唔知
可唔可以講清楚d

ON9珠推點會錯

100%波你錯

又既定思考覺得我地繼續撐珠係因為冇去理解黑貼
你已經完全rule out左我地理解完都係繼續飯依個選項

咁你理解左d乜? 講來聽下

微博有長微博功能出圖文並茂出一萬字都冇問題 2ch下下都千字文咩多數咪又係回得幾句

可能我地真係活係平行世界
twitter d人打長篇我都見唔少wor

有幾難一件事發生嗰陣跟住唔同po啲like順籐摸瓜睇下人哋個account唔開名都知鬧梗邊個啦 好難睇唔到批鬥佢嘅comment

問題係ED地方討論好散

你講既野又唔知係邊個RT既下面留言 另一個又無啦啦走去RT
咁樣討論效率好低 亦都討論唔到D咩 最多只係睇自己相近既論點

討論係要互動觸發 所謂真理愈辯愈明 就係咁解 你有你既觀點 我有我既角度
並唔係互相尋求共通 而係一個理性環境下明白理解大家既意見

因為有時有D野唔係我打完一篇野出黎你就明白 可能你唔明白會問 當中覺得有問題既地方會提出 咁我會去解答

咁先係一個良好既討論 真點去了解意見 擴大自己既視野

討論區有佢存在既意義 唔係你話上其他地方可以取替佢既功用同埋好處
TWITTER此終係SNS 你要拎佢黎討論唔係唔得 但係比較無效率咁解...

當然貼吧又好 2CH PTT都好 睇文都要自己識分返D文邊D真係睇得落 邊D直接飛就可以啦 唔係話所有意見一定要接受 唔係話一個網一定係好 一場討論一定有劣質既時候 自己識睇咪得囉

反正我理解左啲乜，只要同你意見唔同，你都會話我理解得唔夠，又再繼續介紹我去5ch, 貼吧再理解下架啦，再唔係咪話我係搞對抗 咁同你講黎意義係邊？

刷鞋小隊又出現了

正如有D女人小氣到E家我講咩都岩聽 就緊係好難討論啦
不過冇咩所謂既 我要講既野都唔係要討好人先講

係依度睇到紅字真係好諷刺

YES 因為我入黎E到本身就唔係要討論
而且我中途有試過好D聲氣 不過D反串既說話太撚難聽
你要扮野既 我咪繼續玩野 好簡單既姐

證明你真係好少用 你所講嘅所有point我只覺得呢類sns做得更好本身流量大一句言論嘅擴散速度係非常之快好清楚可以碌到咩人針對咩事發表咗咩言論 comment到想針對事件某個point去鬧交嘅效率極高 更方便聚集相應社群參與討論

你唔係連人地意見都唔去理解
你係連事實都唔想去理解

追住唔放，人地觀點唔同就係咁話人冇去理解冇去睇，依啲叫追求和而不同 人地睇的sources同你唔同, 就係人地個sources唔夠客觀唔夠全面，只有你地睇的先係正確

重話唔係幫你推po?
下個po諗好叫咩未

我點會少用 我到E家對自己個團都係得閒就會SEARCH下個名有咩新野
我以前係貼吧係做搵料既工作 TWITTER我點會少用開

咁如果本身流量唔大呢 好似我地E家咁或者隔離POST E家傾緊既野咁? 你睇到大流量就係因為炎上姐 如果唔加#號既情況下呢? 我自己平時要搵開料 TWITTER既搜尋功能係無#號既情況下係反智既...

又出現啦
同你睇法唔同就係我冇去理解
你真係處於不敗之地

唔緊要啦 同你睇法唔同既 你都係當人理解錯架啦
你都冇輸過既

老實講要係TWITTER睇野 唔加#號既情況下 我唔會係TWITTER到睇
你去日本YAHOO到SEARCH 轉返做REAL TIME 佢會飛走廣告 個D先仲易睇

不如咁講
無論5ch、貼吧、或者呢度
黑佢果d post 既sources
正正就係你珠既twitter、新聞
就係話緊佢幼稚 講野唔得大體 自私

佢唔講d幼稚野 唔出d幼稚post
跟本就唔會有"sources" 俾人黑
我都唔知你會認為你既sources同人地既sources有咩唔同
跟本就係你選擇性失明 skip哂d野
仲唔係連事實都唔想去理解?

話佢理解錯我一個人係度講嘅野
同佢話我唔想去理解成件事實
完全係兩個層次

其實係你想嗌贏我多啲由頭到尾冇諗住贏啲乜 然後就不斷有人追住咬當然我回係我錯應該無視咁就可以少幾百個commenttw其實真係冇任何興趣同需要討論兼識朋友

出現左第幾次？
我睇到依啲野，我知道依啲野，然後我唔認同依啲野，唔可以？
和而不同就係對一件事就算有兩個睇法，我地都包容兩種聲音，而唔係屈另一方唔知道事實唔理解真相，覺得自己先擁有真理的，強迫對方去認同自己。

我有無不斷話你地唔理解小珠對ske的感情，唔理解佢由細到大成長的氛圍，唔理解佢為團體做過啲咩？開頭的確有，但之後發現你地根本唔入耳，就冇謂再講，因為我唔需要你認同小珠有咩咁好，亦接受同理解有人唔鍾意佢某啲性格。

但你地呢？講完又講，loop完又loop，只係想逼我同意佢罪大惡極。我表示唔同意，就話因為我冇去理解，叫我再去睇下邊度邊度啲黑貼，好似我一日唔同意你地，一日都係因為我理解唔夠。

一樣野一定有支持同反對方，我其實唔介意你地圍威喂黑佢，我有冇去你地個post踩場搵交嗌？冇，因為我知道連登係一個討論區，一定有好多聲音，我尊重你地開post發表自己黑佢的聲音，所以我咪自己另外開post想同啲唔黑佢嘅人交流下，發表下自己聲音。但你地連依個機會都唔俾我？係要入黎踩場ruin晒成個post，甚至有人話想lur到我走，依啲就係你地講的理性討論環境？就係“你有你觀點，我有我角度，但唔需要對方認同，只要理解”？

我上個禮拜講左一大篇
你一來就話人on9 撚樣
係你自己set左一個唔理性討論環境
而家又問返人唔理性討論?
咁你又有冇真係理解過點解會有咁多黑丫?
我由頭幾頁到而家都講過唔少次 如果你珠係對個團好
就唔會有咁多黑 分分鐘仲會有黑變推
結果就係一次又一次俾你一句"得啦 知啦 好未 "呢d咁唔耐煩既回答答覆
一係就話太長唔睇
咁你仲話有理解過發生緊d乜??
做乜而家又兜返轉頭話要理性討論??
作為一個推 唔係諗方法點樣令自己個推減少d黑
淨係識得盲撐 你咁樣係幫緊佢咩?
你真係想減少d黑 你就做下資料搜集 去同人prove返你珠係有幾為個團好
而唔係一味話佢講既野冇錯/ 其他成員係生係死唔使理
更甚既就係握手會果時直接俾幾句意見
而唔係一味逃避

真係要訓，救命
希望你地冷靜認真睇下我地上面兩個回覆
我已經講過好多次
我地唔會推轉黑
你地唔會黑轉推
所以一切爭拗係改變唔到任何野
我尊重你開夠200個post黑都好，但依度講明死忠圍爐，你鍾意俾負皮俾飽去，但唔好追住咬好冇？連5ch同貼吧都唔會有黑入飯post追住咬或者長篇大論，依啲網絡禮儀香港人唔會衰過大陸仔呱

仍然繼續loop係我唔理解，而唔俾係我理解之後覺得唔認同你地講法。

問你理解左d乜又唔肯講
淨係識得話人想你推轉黑
就好明題係你唔撚理解啦

同埋你珠講過既野 做過既野
係事實
乜有得你話理解完個事實之後唔認同個事實?

屌你我都係珠推黎架

姐姐們早晨

所以真係冇上過2ch?

2ch要咬唔係咁玩啦 邊有我地咁多時間 人地用再簡單d既方法 得閒就係個post到出一段黑文 2ch要block人又難又麻煩 個d方法先簡單粗暴

都係個句 我本來入黎都冇咩目的 純粹打發時間 不過個d八婆式既反話 又真係幾令我想玩落去

好巴閉咖呢度啲人 只可以信奉佢哋觀點角度所理解出嚟嘅【事實】為真理 其他睇法就叫唔肯面對事實 所以咪話知喇你啱哂最叻叻豬囉理性討論啊 點極都唔明 重覆第一百次眼裏只有珠你不斷loop梗嘅【事實】單推完全睇唔到同時亦冇討論嘅意欲 夠膽死叫人多啲上某啲網站去見識下喎 原話送返俾你啦多啲行出去睇下個世界真心覺得網上言論等於一切？拎咩地方幾多人黑嚟講都幾有趣 同樣地我都可以話大把人buy佢支持佢啦而且唔係少數喎佢名次越嚟越高啲【事實】唔夠多人睇到

咁事實係事實 但死忠還死忠 我諗珠唔做犯法野？佢地都會照推 心入面理解到事實係咁 就算真係覺得有問題 （或者真係覺得冇問題）唔通會講認同你地講既野係岩咩 自己個推錯 咩 兩邊都咁樣 一係就loop到2046 一係就打和super la 不過諗定下個po個名又好似真係得

搞清楚
小珠講野幼稚 自私 係事實
而佢d行為辣慶其他飯 都係事實
如果肯理解發生緊咩事
就會好清楚明白只要小珠個人成熟返d
就好自然唔會再有咁多黑
但係呢幾隻死忠連小珠係幼稚呢一樣野都唔接受
淨係識話人冇野搵野來黑
呢一樣野就係逃避現實

客觀事實同真理有一段好大嘅距離
客觀事實要加上自己嘅理解/觀點先可以成為真理
客觀事實係客觀存在嘅
本身唔會有任何立場
舉個例依度嘅客觀事實係救世珠救足咁多年都救唔到ske
連續企左好多center
依家仲講緊想企center好悔しい
客觀事實就咁冇咩意思
就係要加埋自己觀點/推理
先係一個真理
你用一堆事實去得出其他真理唔係問題
你地不停話d客觀事實有問題
推論過程又奇奇怪怪咁
你得出黎嘅嘢點會啱

其實總括黎講
1. 唔接受現實
2. 邏輯有問題
係你地嘅問題
好似都幾多女人有d問題

加多點啦
3. 中文有問題
有時唔太明你地寫咩
語言係要黎溝通要黎表達自己
你寫到太多人唔明肯定係你問題唔係讀者問題

網上言論唔等於一切我認同
咁真係要多d見識下其他野
twitter follower數你見識左未？
生寫價格見識左未？
人地開showroom一個鐘就上到幾萬人，你珠要幾個鐘先追到你又見識左未？
紅白11你見識左未？
仲話名次愈來愈高
跟本就係前面d人唔玩
佢先會愈來愈高

我地係度係小圈子唔代表你地唔係
可能你認為網路世界就係整個宇宙

小珠11歲啱啱入隊已經大把黑啦
生安白做又唔係今日嘅事 你知啦d黑咁得閒、可能有人黑足佢9年都唔奇
去返現實、小珠上次嚟香港都好多人去接佢機同去握手（我都以為珠推咁小圈子會冇人去握佢 所以都有d意外）
你d留言總係帶住d酸臭味

同上

錯 係我地三個分㤠出嚟
—>

一次過扯哂古畑同矢方d飯做珠飯
Very Good

佢地係咁搬龍門 有乜出奇姐

現實交流仲好啦

淨係識得同珠推群埋一齊就覺得你珠好多人好和諧好現實
唔怪得你地真係井底之蛙
你咪試下去SKE d con
同SKE飯交流下
睇下仲有幾多人仲想佢做C？
唔怕講多句
unit con你珠5個人
命哥得兩個人
現場飯都係寧願佢地贏而唔俾小珠贏
呢d就係現實啦

其他人係邊d飯我唔知啦、亦冇扯
（握手會現場見到握小珠嘅人龍亦多）
接機現場有幾幅小珠獨立嘅橫額
上面d相帶橙色眼鏡同小珠扇都係小珠飯入鏡
又有陣酸臭味

話會有人屌 但都冇人屌你 我開頭就剩係問左句係唔係泡菜轉過黎
之後你起哂鋼問有咩問題 我同你解釋話E句係蝗語 仲要係泡菜用開 所以有D突兀 其實我都冇屌你

如果解釋叫屌你 你都幾唔掂得 出街俾人望到係唔係嗌非禮?

其實呢你睇日本yahoo新聞一講呀珠
下面嘅comment都係話佢衰野
再係twitter打松井珠理奈 次世代
你就會見到日本好多人都唔認同佢
其實如果本地人都唔鐘意你
咁就要反思下自己做左令人唔鐘意你

求其貼幾張

做嘢先、你地慢慢

最慘就卒業個2個同左小珠一隊

以我所知yahoo新聞d評論不嬲都西
同香港果個差不多
利伸：以前係日本留學用日本yahoo做過首頁

借問聲你係邊句睇到我酸緊你？
我知我屌你「無視小珠以外既一切」都冇用，因為呢個已經係必然既事實
但係咪都話人酸緊你我真係好撚疑惑囉

話埋比你聽，我個次有握矢方同古畑，我淨係冇握小珠
咁你係咪又想酸我話我買唔到握手卷呀
我特登唔握小珠既

你咪酸我囉

但我覺得anti都係機遇嘅一種
點樣將anti變成服你甚至成為推
都好睇你點樣努力證明自己
所以我覺得逆轉力係能力之一
呀珠都應該學下小指令人服佢

我就唔想扯另外兩個成員嘅 不過既然講到拉其他飯做珠飯咁我都有立場講返兩句
如果你淨係握咗其他兩位嘅話咁應該留得唔耐 手上券多重覆排咗幾次係差唔多最後出嚟嗰個 所以好肯定珠條line打梗蛇餅嗰陣另外兩位嘅隊列好早就斷咗我哋仲有say goodbye人數方面占大比例我認為冇爭議
而機場接機上面圖一最前排圖二入面絕大部分人 我可以好肯定咁講基本上係珠推 因為一嚟我係入面二來其實識等梗嗰陣有講過嘢 當日有六七束花得一個人唔係送俾珠 啲花同其他飯送嘅禮物多到珠冇手拎所以啲片入面另外兩個成員嘅手上係有珠嘅週邊

題外話珠推當日包咗成架旅遊巴機場去九龍灣 有其他成員嘅飯問可唔可以車埋佢哋然後搭單上咗車 事後先知其中有人係黑珠嘅我心諗

上面指出哂你地d問題冇人駁到

呢度唔係講明死忠圍爐咩, 點解咁多人入嚟撩交嗌到完場